[{"country": "Sweden", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Kristdemokraterna", "id": "124990", "country_code": "se", "name": "Lars ADAKTUSSON"}, {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Movimento 5 Stelle", "id": "124831", "country_code": "it", "name": "Isabella ADINOLFI"}, {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Movimento 5 Stelle", "id": "124797", "country_code": "it", "name": "Marco AFFRONTE"}, {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Movimento 5 Stelle", "id": "124811", "country_code": "it", "name": "Laura AGEA"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "96897", "country_code": "uk", "name": "John Stuart AGNEW"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "id": "125045", "country_code": "es", "name": "Clara Eugenia AGUILERA GARC\u00cdA"}, {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Movimento 5 Stelle", "id": "124842", "country_code": "it", "name": "Daniela AIUTO"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "99650", "country_code": "uk", "name": "Tim AKER"}, {"country": "Spain", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Izquierda Unida", "id": "125048", "country_code": "es", "name": "Marina ALBIOL GUZM\u00c1N"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "id": "96736", "country_code": "de", "name": "Jan Philipp ALBRECHT"}, {"country": "Bulgaria", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Movement for Rights and Freedoms", "id": "34250", "country_code": "bg", "name": "Nedzhmi ALI"}, {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "30190", "country_code": "fr", "name": "Louis ALIOT"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "1179", "country_code": "fr", "name": "Mich\u00e8le ALLIOT-MARIE"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "124949", "country_code": "uk", "name": "Lucy ANDERSON"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Sinn Fein", "id": "113959", "country_code": "uk", "name": "Martina ANDERSON"}, {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Milj\u00f6partiet de gr\u00f6na", "id": "124994", "country_code": "se", "name": "Max ANDERSSON"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Parti socialiste", "id": "113892", "country_code": "fr", "name": "Eric ANDRIEU"}, {"country": "Greece", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Panhellenic Socialist Movement - Olive Tree", "id": "125110", "country_code": "el", "name": "Nikos ANDROULAKIS"}, {"country": "Belgium", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Vlaams Belang", "id": "124973", "country_code": "be", "name": "Gerolf ANNEMANS"}, {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Parti Socialiste", "id": "124936", "country_code": "be", "name": "Maria ARENA"}, {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Soziale Partei", "id": "24922", "country_code": "be", "name": "Pascal ARIMONT"}, {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "124748", "country_code": "fr", "name": "Marie-Christine ARNAUTU"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "124958", "country_code": "uk", "name": "Jonathan ARNOTT"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Union des D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "id": "124773", "country_code": "fr", "name": "Jean ARTHUIS"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "28132", "country_code": "uk", "name": "Richard ASHWORTH"}, {"country": "Portugal", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista", "id": "28307", "country_code": "pt", "name": "Francisco ASSIS"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "-", "id": "124938", "country_code": "uk", "name": "Janice ATKINSON"}, {"country": "Denmark", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Socialistisk Folkeparti", "id": "28161", "country_code": "dk", "name": "Margrete AUKEN"}, {"country": "Lithuania", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Lietuvos Respublikos liberal\u0173 s\u0105j\u016bdis", "id": "124766", "country_code": "lt", "name": "Petras AU\u0160TREVI\u010cIUS"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "id": "28292", "country_code": "es", "name": "In\u00e9s AYALA SENDER"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Popular", "id": "4319", "country_code": "es", "name": "Pilar AYUSO"}, {"country": "Netherlands", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie", "id": "96937", "country_code": "nl", "name": "Johannes Cornelis van BAALEN"}, {"country": "Luxembourg", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Parti chr\u00e9tien social luxembourgeois", "id": "97293", "country_code": "lu", "name": "Georges BACH"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Parti socialiste", "id": "124744", "country_code": "fr", "name": "Guillaume BALAS"}, {"country": "Lithuania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Lietuvos socialdemokrat\u0173 partija", "id": "96680", "country_code": "lt", "name": "Zigmantas BAL\u010cYTIS"}, {"country": "Hungary", "political_group": "Non-attached Members", "weight": 1, "party": "Jobbik Magyarorsz\u00e1g\u00e9rt Mozgalom", "id": "96877", "country_code": "hu", "name": "Zolt\u00e1n BALCZ\u00d3"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "96997", "country_code": "de", "name": "Burkhard BALZ"}, {"country": "Bulgaria", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Bulgaria without Censorship", "id": "124871", "country_code": "bg", "name": "Nikolay BAREKOV"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "124956", "country_code": "uk", "name": "Amjad BASHIR"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "28497", "country_code": "uk", "name": "Gerard BATTEN"}, {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "124760", "country_code": "fr", "name": "Nicolas BAY"}, {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Parti Socialiste", "id": "125002", "country_code": "be", "name": "Hugues BAYET"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Liberal Democrats", "id": "96955", "country_code": "uk", "name": "Catherine BEARDER"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Uni\u00f3n, Progreso y Democracia", "id": "125040", "country_code": "es", "name": "Beatriz BECERRA BASTERRECHEA"}, {"country": "Austria", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "\u00d6sterreichische Volkspartei", "id": "107041", "country_code": "at", "name": "Heinz K. BECKER"}, {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Movimento 5 Stelle", "id": "124777", "country_code": "it", "name": "Tiziana BEGHIN"}, {"country": "Netherlands", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Staatkundig Gereformeerde Partij", "id": "4507", "country_code": "nl", "name": "Bas BELDER"}, {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christen-Democratisch & Vlaams", "id": "28257", "country_code": "be", "name": "Ivo BELET"}, {"country": "Denmark", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Det Konservative Folkeparti", "id": "96705", "country_code": "dk", "name": "Bendt BENDTSEN"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124867", "country_code": "it", "name": "Brando BENIFEI"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Parti socialiste", "id": "1985", "country_code": "fr", "name": "Pervenche BER\u00c8S"}, {"country": "France", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Sans \u00e9tiquette", "id": "124740", "country_code": "fr", "name": "Jo\u00eblle BERGERON"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124819", "country_code": "it", "name": "Goffredo Maria BETTINI"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Partido Nacionalista Vasco", "id": "96922", "country_code": "es", "name": "Izaskun BILBAO BARANDICA"}, {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "124771", "country_code": "fr", "name": "Dominique BILDE"}, {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Lega Nord", "id": "97198", "country_code": "it", "name": "Mara BIZZOTTO"}, {"country": "Sweden", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "V\u00e4nsterpartiet", "id": "124992", "country_code": "se", "name": "Malin BJ\u00d6RK"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "id": "125044", "country_code": "es", "name": "Jos\u00e9 BLANCO L\u00d3PEZ"}, {"country": "Lithuania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Lietuvos socialdemokrat\u0173 partija", "id": "96681", "country_code": "lt", "name": "Vilija BLINKEVI\u010cI\u016aT\u0116"}, {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "id": "124712", "country_code": "hu", "name": "Andrea BOCSKOR"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "1037", "country_code": "de", "name": "Reimer B\u00d6GE"}, {"country": "Slovenia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Slovenska ljudska stranka", "id": "125004", "country_code": "si", "name": "Franc BOGOVI\u010c"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124814", "country_code": "it", "name": "Simona BONAF\u00c8"}, {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "124896", "country_code": "pl", "name": "Micha\u0142 BONI"}, {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Lega Nord", "id": "21817", "country_code": "it", "name": "Mario BORGHEZIO"}, {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Movimento 5 Stelle", "id": "124796", "country_code": "it", "name": "David BORRELLI"}, {"country": "Croatia", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Socijaldemokratska partija Hrvatske", "id": "112748", "country_code": "hr", "name": "Biljana BORZAN"}, {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partidul Social Democrat", "id": "39711", "country_code": "ro", "name": "Victor BO\u015eTINARU"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "124964", "country_code": "uk", "name": "Louise BOURS"}, {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "124753", "country_code": "fr", "name": "Marie-Christine BOUTONNET"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Europe \u00c9cologie", "id": "96744", "country_code": "fr", "name": "Jos\u00e9 BOV\u00c9"}, {"country": "Ireland", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Sinn F\u00e9in", "id": "124984", "country_code": "ie", "name": "Lynn BOYLAN"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "124954", "country_code": "uk", "name": "Paul BRANNEN"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "28346", "country_code": "it", "name": "Mercedes BRESSO"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124787", "country_code": "it", "name": "Renata BRIANO"}, {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "124757", "country_code": "fr", "name": "Steeve BRIOIS"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "1263", "country_code": "de", "name": "Elmar BROK"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "\u00d6kologisch-Demokratische Partei", "id": "124818", "country_code": "de", "name": "Klaus BUCHNER"}, {"country": "Romania", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partidul Na\u0163ional Liberal", "id": "125012", "country_code": "ro", "name": "Daniel BUDA"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "4267", "country_code": "de", "name": "Udo BULLMANN"}, {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Lega Nord", "id": "124869", "country_code": "it", "name": "Gianluca BUONANNO"}, {"country": "Romania", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partidul Na\u0163ional Liberal", "id": "38420", "country_code": "ro", "name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "id": "96739", "country_code": "de", "name": "Reinhard B\u00dcTIKOFER"}, {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "28269", "country_code": "pl", "name": "Jerzy BUZEK"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "id": "125041", "country_code": "es", "name": "Soledad CABEZ\u00d3N RUIZ"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "96849", "country_code": "fr", "name": "Alain CADEC"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Independiente", "id": "129407", "country_code": "es", "name": "Enrique CALVET CHAMBON"}, {"country": "Netherlands", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christen Democratisch App\u00e8l", "id": "96754", "country_code": "nl", "name": "Wim van de CAMP"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "96912", "country_code": "uk", "name": "David CAMPBELL BANNERMAN"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124851", "country_code": "it", "name": "Nicola CAPUTO"}, {"country": "Ireland", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Sinn F\u00e9in", "id": "124986", "country_code": "ie", "name": "Matt CARTHY"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "124971", "country_code": "uk", "name": "James CARVER"}, {"country": "Malta", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partit Nazzjonalista", "id": "28122", "country_code": "mt", "name": "David CASA"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "28219", "country_code": "de", "name": "Daniel CASPARY"}, {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Movimento 5 Stelle", "id": "124812", "country_code": "it", "name": "Fabio Massimo CASTALDO"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Popular", "id": "28390", "country_code": "es", "name": "Pilar del CASTILLO VERA"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "G\u00e9n\u00e9ration Citoyens", "id": "28206", "country_code": "fr", "name": "Jean-Marie CAVADA"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Nuovo Centrodestra - Unione di Centro", "id": "28451", "country_code": "it", "name": "Lorenzo CESA"}, {"country": "Czech Republic", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "ANO 2011", "id": "124708", "country_code": "cz", "name": "Dita CHARANZOV\u00c1"}, {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "124752", "country_code": "fr", "name": "Aymeric CHAUPRADE"}, {"country": "Ireland", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Independent", "id": "96603", "country_code": "ie", "name": "Nessa CHILDERS"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124861", "country_code": "it", "name": "Caterina CHINNICI"}, {"country": "Greece", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Popular Unity", "id": "26851", "country_code": "el", "name": "Nikolaos CHOUNTIS"}, {"country": "Denmark", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Socialdemokratiet", "id": "28154", "country_code": "dk", "name": "Ole CHRISTENSEN"}, {"country": "Cyprus", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Democratic Rally", "id": "26837", "country_code": "cy", "name": "Lefteris CHRISTOFOROU"}, {"country": "Greece", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Coalition of the Radical Left", "id": "125061", "country_code": "el", "name": "Kostas CHRYSOGONOS"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Forza Italia", "id": "124854", "country_code": "it", "name": "Salvatore CICU"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Forza Italia", "id": "124772", "country_code": "it", "name": "Alberto CIRIO"}, {"country": "Ireland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Fine Gael Party", "id": "124988", "country_code": "ie", "name": "Deirdre CLUNE"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "124967", "country_code": "uk", "name": "David COBURN"}, {"country": "Portugal", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Social Democrata", "id": "1892", "country_code": "pt", "name": "Carlos COELHO"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "-", "id": "96915", "country_code": "it", "name": "Sergio Gaetano COFFERATI"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "112788", "country_code": "de", "name": "Birgit COLLIN-LANGEN"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "124955", "country_code": "uk", "name": "Jane COLLINS"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Forza Italia", "id": "96775", "country_code": "it", "name": "Lara COMI"}, {"country": "Malta", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partit Nazzjonalista", "id": "124968", "country_code": "mt", "name": "Therese COMODINI CACHIA"}, {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Moderaterna", "id": "96674", "country_code": "se", "name": "Anna Maria CORAZZA BILDT"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "2309", "country_code": "uk", "name": "Richard CORBETT"}, {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Movimento 5 Stelle", "id": "124856", "country_code": "it", "name": "Ignazio CORRAO"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "96917", "country_code": "it", "name": "Silvia COSTA"}, {"country": "Spain", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Izquierda Unida", "id": "125997", "country_code": "es", "name": "Javier COUSO PERMUY"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "96880", "country_code": "it", "name": "Andrea COZZOLINO"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "id": "28238", "country_code": "de", "name": "Michael CRAMER"}, {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partidul Social Democrat", "id": "40224", "country_code": "ro", "name": "Andi CRISTEA"}, {"country": "Ireland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Fianna F\u00e1il Party", "id": "2109", "country_code": "ie", "name": "Brian CROWLEY"}, {"country": "Slovakia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Strana mad'arskej komunity- Magyar K\u00f6z\u00f6ss\u00e9g P\u00e1rtja", "id": "124930", "country_code": "sk", "name": "P\u00e1l CS\u00c1KY"}, {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": "28372", "country_code": "pl", "name": "Ryszard CZARNECKI"}, {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": "132925", "country_code": "pl", "name": "Edward CZESAK"}, {"country": "Netherlands", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "ChristenUnie", "id": "96809", "country_code": "nl", "name": "Peter van DALEN"}, {"country": "Malta", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partit Laburista", "id": "124970", "country_code": "mt", "name": "Miriam DALLI"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "35135", "country_code": "uk", "name": "Daniel DALTON"}, {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Movimento 5 Stelle", "id": "124835", "country_code": "it", "name": "Rosa D'AMATO"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "124952", "country_code": "uk", "name": "Seb DANCE"}, {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partidul Social Democrat", "id": "95281", "country_code": "ro", "name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "96747", "country_code": "fr", "name": "Arnaud DANJEAN"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124821", "country_code": "it", "name": "Nicola DANTI"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "97296", "country_code": "fr", "name": "Michel DANTIN"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "96958", "country_code": "uk", "name": "William (The Earl of) DARTMOUTH"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "72775", "country_code": "fr", "name": "Rachida DATI"}, {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Open Vlaamse Liberalen en Democraten", "id": "109337", "country_code": "be", "name": "Philippe DE BACKER"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "96891", "country_code": "it", "name": "Paolo DE CASTRO"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "124732", "country_code": "fr", "name": "Ang\u00e9lique DELAHAYE"}, {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "id": "124714", "country_code": "hu", "name": "Andor DELI"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Europe \u00c9cologie", "id": "96868", "country_code": "fr", "name": "Karima DELLI"}, {"country": "Luxembourg", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Parti ouvrier socialiste luxembourgeois", "id": "124776", "country_code": "lu", "name": "Mady DELVAUX"}, {"country": "Germany", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "DIE LINKE.", "id": "124858", "country_code": "de", "name": "Fabio DE MASI"}, {"country": "Belgium", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Nieuw-Vlaamse Alliantie", "id": "117477", "country_code": "be", "name": "Mark DEMESMAEKER"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124803", "country_code": "it", "name": "Isabella DE MONTE"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Parti socialiste", "id": "94282", "country_code": "fr", "name": "Jean-Paul DENANOT"}, {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Mouvement R\u00e9formateur", "id": "1473", "country_code": "be", "name": "G\u00e9rard DEPREZ"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Mouvement D\u00e9mocrate", "id": "4335", "country_code": "fr", "name": "Marielle de SARNEZ"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich-Soziale Union in Bayern e.V.", "id": "28228", "country_code": "de", "name": "Albert DESS"}, {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "id": "96826", "country_code": "hu", "name": "Tam\u00e1s DEUTSCH"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "4556", "country_code": "uk", "name": "Nirj DEVA"}, {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Independent", "id": "124805", "country_code": "ro", "name": "Mircea DIACONU"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Popular", "id": "28397", "country_code": "es", "name": "Agust\u00edn D\u00cdAZ DE MERA GARC\u00cdA CONSUEGRA"}, {"country": "Czech Republic", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "ANO 2011", "id": "124709", "country_code": "cz", "name": "Martina DLABAJOV\u00c1"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "124969", "country_code": "uk", "name": "Anneliese DODDS"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Non-attached Members", "weight": 1, "party": "Democratic Unionist Party", "id": "96951", "country_code": "uk", "name": "Diane DODDS"}, {"country": "Denmark", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Dansk Folkeparti", "id": "124878", "country_code": "dk", "name": "J\u00f8rn DOHRMANN"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "S\u00fcdtiroler Volkspartei (Partito popolare sudtirolese)", "id": "96787", "country_code": "it", "name": "Herbert DORFMANN"}, {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "124750", "country_code": "fr", "name": "Mireille D'ORNANO"}, {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Uniunea Na\u021bional\u0103 pentru Progresul Rom\u00e2niei", "id": "124786", "country_code": "ro", "name": "Damian DR\u0102GHICI"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "124960", "country_code": "uk", "name": "Ian DUNCAN"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Europe \u00c9cologie", "id": "124693", "country_code": "fr", "name": "Pascal DURAND"}, {"country": "Bulgaria", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "VMRO", "id": "124873", "country_code": "bg", "name": "Angel DZHAMBAZKI"}, {"country": "Germany", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Independent", "id": "124863", "country_code": "de", "name": "Stefan ECK"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "28226", "country_code": "de", "name": "Christian EHLER"}, {"country": "Netherlands", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "GroenLinks", "id": "96725", "country_code": "nl", "name": "Bas EICKHOUT"}, {"country": "Luxembourg", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Parti chr\u00e9tien social luxembourgeois", "id": "96876", "country_code": "lu", "name": "Frank ENGEL"}, {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Milj\u00f6partiet de gr\u00f6na", "id": "128588", "country_code": "se", "name": "Linn\u00e9a ENGSTR\u00d6M"}, {"country": "Greece", "political_group": "Non-attached Members", "weight": 1, "party": "Popular Association \u2013 Golden Dawn", "id": "125071", "country_code": "el", "name": "Georgios EPITIDEIOS"}, {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "id": "124711", "country_code": "hu", "name": "Norbert ERD\u0150S"}, {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Milj\u00f6partiet de gr\u00f6na", "id": "124937", "country_code": "se", "name": "Peter ERIKSSON"}, {"country": "Germany", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "DIE LINKE.", "id": "96852", "country_code": "de", "name": "Cornelia ERNST"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "96842", "country_code": "de", "name": "Ismail ERTUG"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Popular", "id": "96811", "country_code": "es", "name": "Rosa ESTAR\u00c0S FERRAGUT"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "124951", "country_code": "uk", "name": "Bill ETHERIDGE"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Plaid Cymru - Party of Wales", "id": "4550", "country_code": "uk", "name": "Jill EVANS"}, {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Movimento 5 Stelle", "id": "124779", "country_code": "it", "name": "Eleonora EVI"}, {"country": "Slovenia", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Socialni demokrati", "id": "96911", "country_code": "si", "name": "Tanja FAJON"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "4525", "country_code": "uk", "name": "Nigel FARAGE"}, {"country": "Portugal", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Partido da Terra", "id": "125101", "country_code": "pt", "name": "Jos\u00e9 In\u00e1cio FARIA"}, {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Centerpartiet", "id": "124989", "country_code": "se", "name": "Fredrick FEDERLEY"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich-Soziale Union in Bayern e.V.", "id": "1917", "country_code": "de", "name": "Markus FERBER"}, {"country": "Portugal", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Social Democrata", "id": "96899", "country_code": "pt", "name": "Jos\u00e9 Manuel FERNANDES"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "id": "125046", "country_code": "es", "name": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ"}, {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "124767", "country_code": "fr", "name": "Edouard FERRAND"}, {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Movimento 5 Stelle", "id": "124833", "country_code": "it", "name": "Laura FERRARA"}, {"country": "Portugal", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista", "id": "28308", "country_code": "pt", "name": "Elisa FERREIRA"}, {"country": "Portugal", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Partido Comunista Portugu\u00eas", "id": "96706", "country_code": "pt", "name": "Jo\u00e3o FERREIRA"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "124941", "country_code": "uk", "name": "Raymond FINCH"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Popular", "id": "96729", "country_code": "es", "name": "Santiago FISAS AYXEL\u00c0"}, {"country": "Italy", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Forza Italia", "id": "4465", "country_code": "it", "name": "Raffaele FITTO"}, {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Moderaterna", "id": "28126", "country_code": "se", "name": "Christofer FJELLNER"}, {"country": "Ireland", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Independent", "id": "124985", "country_code": "ie", "name": "Luke Ming FLANAGAN"}, {"country": "Slovakia", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "SMER-Soci\u00e1lna demokracia", "id": "23868", "country_code": "sk", "name": "Monika FLA\u0160\u00cdKOV\u00c1 BE\u0147OV\u00c1"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "96840", "country_code": "de", "name": "Knut FLECKENSTEIN"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "1038", "country_code": "de", "name": "Karl-Heinz FLORENZ"}, {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Lega Nord", "id": "96993", "country_code": "it", "name": "Lorenzo FONTANA"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "96949", "country_code": "uk", "name": "Vicky FORD"}, {"country": "Italy", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Lista Tsipras-L'Altra Europa", "id": "125193", "country_code": "it", "name": "Eleonora FORENZA"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "4553", "country_code": "uk", "name": "Jacqueline FOSTER"}, {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": "28353", "country_code": "pl", "name": "Anna El\u017cbieta FOTYGA"}, {"country": "Greece", "political_group": "Non-attached Members", "weight": 1, "party": "Popular Association \u2013 Golden Dawn", "id": "125070", "country_code": "el", "name": "Lampros FOUNTOULIS"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "96957", "country_code": "uk", "name": "Ashley FOX"}, {"country": "Austria", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs", "id": "125018", "country_code": "at", "name": "Eugen FREUND"}, {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Uniunea Na\u021bional\u0103 pentru Progresul Rom\u00e2niei", "id": "124790", "country_code": "ro", "name": "Doru-Claudian FRUNZULIC\u0102"}, {"country": "Bulgaria", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Citizens for European Development of Bulgaria", "id": "96848", "country_code": "bg", "name": "Mariya GABRIEL"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "2341", "country_code": "de", "name": "Michael GAHLER"}, {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "id": "28150", "country_code": "hu", "name": "Kinga G\u00c1L"}, {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "id": "102886", "country_code": "hu", "name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Uni\u00f3 Democr\u00e0tica de Catalunya", "id": "125006", "country_code": "es", "name": "Francesc GAMB\u00daS"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "id": "28298", "country_code": "es", "name": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "id": "96991", "country_code": "es", "name": "Eider GARDIAZABAL RUBIAL"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Forza Italia", "id": "58758", "country_code": "it", "name": "Elisabetta GARDINI"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124817", "country_code": "it", "name": "Enrico GASBARRA"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "1913", "country_code": "de", "name": "Evelyne GEBHARDT"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "96833", "country_code": "de", "name": "Jens GEIER"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124847", "country_code": "it", "name": "Elena GENTILE"}, {"country": "Netherlands", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Democraten 66", "id": "96940", "country_code": "nl", "name": "Gerben-Jan GERBRANDY"}, {"country": "Germany", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Familien-Partei Deutschlands", "id": "124815", "country_code": "de", "name": "Arne GERICKE"}, {"country": "Poland", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Bezpartyjna", "id": "28377", "country_code": "pl", "name": "Lidia Joanna GERINGER de OEDENBERG"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "id": "96730", "country_code": "de", "name": "Sven GIEGOLD"}, {"country": "Poland", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Unia Pracy", "id": "28379", "country_code": "pl", "name": "Adam GIEREK"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "124807", "country_code": "de", "name": "Jens GIESEKE"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "124965", "country_code": "uk", "name": "Nathan GILL"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "4533", "country_code": "uk", "name": "Neena GILL"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Ciudadanos \u2013 Partido de la Ciudadan\u00eda", "id": "125052", "country_code": "es", "name": "Juan Carlos GIRAUTA VIDAL"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "96956", "country_code": "uk", "name": "Julie GIRLING"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124864", "country_code": "it", "name": "Michela GIUFFRIDA"}, {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "21331", "country_code": "fr", "name": "Sylvie GODDYN"}, {"country": "Luxembourg", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Parti d\u00e9mocratique", "id": "840", "country_code": "lu", "name": "Charles GOERENS"}, {"country": "France", "political_group": "Non-attached Members", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "1164", "country_code": "fr", "name": "Bruno GOLLNISCH"}, {"country": "Portugal", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista", "id": "28306", "country_code": "pt", "name": "Ana GOMES"}, {"country": "Spain", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "PODEMOS", "id": "127330", "country_code": "es", "name": "Tania GONZ\u00c1LEZ PE\u00d1AS"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Popular", "id": "125027", "country_code": "es", "name": "Esteban GONZ\u00c1LEZ PONS"}, {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": "124900", "country_code": "pl", "name": "Beata GOSIEWSKA"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Mouvement D\u00e9mocrate", "id": "97137", "country_code": "fr", "name": "Sylvie GOULARD"}, {"country": "Netherlands", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Partij voor de Vrijheid", "id": "125025", "country_code": "nl", "name": "Marcel de GRAAFF"}, {"country": "Greece", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "The River", "id": "125112", "country_code": "el", "name": "Giorgos GRAMMATIKAKIS"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Popular", "id": "28393", "country_code": "es", "name": "Luis de GRANDES PASCUAL"}, {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partidul Puterii Umaniste", "id": "124785", "country_code": "ro", "name": "Maria GRAPINI"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "28220", "country_code": "de", "name": "Ingeborg GR\u00c4SSLE"}, {"country": "Austria", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs", "id": "133316", "country_code": "at", "name": "Karoline GRASWANDER-HAINZ"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Mouvement D\u00e9mocrate", "id": "28208", "country_code": "fr", "name": "Nathalie GRIESBECK"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "124961", "country_code": "uk", "name": "Theresa GRIFFIN"}, {"country": "Latvia", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Za\u013co un Zemnieku savien\u012bba", "id": "124745", "country_code": "lv", "name": "Iveta GRIGULE"}, {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": "96790", "country_code": "pl", "name": "Marek J\u00f3zef GR\u00d3BARCZYK"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "34728", "country_code": "de", "name": "Matthias GROOTE"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "2025", "country_code": "fr", "name": "Fran\u00e7oise GROSSET\u00caTE"}, {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Polskie Stronnictwo Ludowe", "id": "23785", "country_code": "pl", "name": "Andrzej GRZYB"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "96892", "country_code": "it", "name": "Roberto GUALTIERI"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "id": "96768", "country_code": "es", "name": "Enrique GUERRERO SALOM"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Parti socialiste", "id": "96952", "country_code": "fr", "name": "Sylvie GUILLAUME"}, {"country": "Lithuania", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Lietuvos Respublikos liberal\u0173 s\u0105j\u016bdis", "id": "124763", "country_code": "lt", "name": "Antanas GUOGA"}, {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Arbetarepartiet- Socialdemokraterna", "id": "124991", "country_code": "se", "name": "Jytte GUTELAND"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "id": "103488", "country_code": "es", "name": "Sergio GUTI\u00c9RREZ PRIETO"}, {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "id": "23816", "country_code": "hu", "name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK"}, {"country": "Cyprus", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Progressive Party of Working People - Left - New Forces", "id": "96907", "country_code": "cy", "name": "Takis HADJIGEORGIOU"}, {"country": "Finland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Perussuomalaiset", "id": "124727", "country_code": "fi", "name": "Jussi HALLA-AHO"}, {"country": "Germany", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "DIE LINKE.", "id": "96851", "country_code": "de", "name": "Thomas H\u00c4NDEL"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "4555", "country_code": "uk", "name": "Daniel HANNAN"}, {"country": "Ireland", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Independent", "id": "28116", "country_code": "ie", "name": "Marian HARKIN"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "id": "28233", "country_code": "de", "name": "Rebecca HARMS"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "id": "96752", "country_code": "de", "name": "Martin H\u00c4USLING"}, {"country": "Finland", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Vihre\u00e4 liitto", "id": "2054", "country_code": "fi", "name": "Heidi HAUTALA"}, {"country": "Ireland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Fine Gael Party", "id": "118658", "country_code": "ie", "name": "Brian HAYES"}, {"country": "Netherlands", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Partij voor de Dieren", "id": "125023", "country_code": "nl", "name": "Anja HAZEKAMP"}, {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Arbetarepartiet- Socialdemokraterna", "id": "28131", "country_code": "se", "name": "Anna HEDH"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "4516", "country_code": "uk", "name": "Roger HELMER"}, {"country": "Germany", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Allianz f\u00fcr Fortschritt und Aufbruch", "id": "124823", "country_code": "de", "name": "Hans-Olaf HENKEL"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Popular", "id": "22418", "country_code": "es", "name": "Esther HERRANZ GARC\u00cdA"}, {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Polskie Stronnictwo Ludowe", "id": "124895", "country_code": "pl", "name": "Krzysztof HETMAN"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "id": "124848", "country_code": "de", "name": "Maria HEUBUCH"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "124841", "country_code": "de", "name": "Iris HOFFMANN"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich-Soziale Union in Bayern e.V.", "id": "96780", "country_code": "de", "name": "Monika HOHLMEIER"}, {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Moderaterna", "id": "28124", "country_code": "se", "name": "Gunnar H\u00d6KMARK"}, {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Kereszt\u00e9nydemokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "id": "124715", "country_code": "hu", "name": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "5846", "country_code": "uk", "name": "Mary HONEYBALL"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "124957", "country_code": "uk", "name": "Mike HOOKEM"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "5565", "country_code": "fr", "name": "Brice HORTEFEUX"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "2073", "country_code": "uk", "name": "Richard HOWITT"}, {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "96779", "country_code": "pl", "name": "Danuta Maria H\u00dcBNER"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Scottish National Party", "id": "2338", "country_code": "uk", "name": "Ian HUDGHTON"}, {"country": "Netherlands", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie", "id": "58789", "country_code": "nl", "name": "Jan HUITEMA"}, {"country": "Bulgaria", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Movement for Rights and Freedoms", "id": "34249", "country_code": "bg", "name": "Filiz HYUSMENOVA"}, {"country": "Spain", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "PODEMOS", "id": "125031", "country_code": "es", "name": "Pablo IGLESIAS"}, {"country": "Netherlands", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Democraten 66", "id": "28266", "country_code": "nl", "name": "Sophia in 't VELD"}, {"country": "Bulgaria", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Bulgarian Socialist Party", "id": "38605", "country_code": "bg", "name": "Iliana IOTOVA"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Popular", "id": "28398", "country_code": "es", "name": "Carlos ITURGAIZ"}, {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partidul Social Democrat", "id": "96857", "country_code": "ro", "name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN"}, {"country": "Poland", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Kongres Nowej Prawicy", "id": "124886", "country_code": "pl", "name": "Robert Jaros\u0142aw IWASZKIEWICZ"}, {"country": "Finland", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Suomen Sosialidemokraattinen Puolue/Finlands Socialdemokratiska Parti", "id": "96684", "country_code": "fi", "name": "Liisa JAAKONSAARI"}, {"country": "Finland", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Suomen Keskusta", "id": "28314", "country_code": "fi", "name": "Anneli J\u00c4\u00c4TTEENM\u00c4KI"}, {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": "124882", "country_code": "pl", "name": "Dawid Bohdan JACKIEWICZ"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Europe \u00c9cologie", "id": "96740", "country_code": "fr", "name": "Yannick JADOT"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "96772", "country_code": "de", "name": "Peter JAHR"}, {"country": "Croatia", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Istarski demokratski sabor - Dieta democratica istriana", "id": "124754", "country_code": "hr", "name": "Ivan JAKOV\u010cI\u0106"}, {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "124770", "country_code": "fr", "name": "Jean-Fran\u00e7ois JALKH"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "124939", "country_code": "uk", "name": "Diane JAMES"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "id": "97078", "country_code": "es", "name": "Ram\u00f3n J\u00c1UREGUI ATONDO"}, {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Egy\u00fctt 2014 - P\u00e1rbesz\u00e9d Magyarorsz\u00e1g\u00e9rt", "id": "124721", "country_code": "hu", "name": "Benedek J\u00c1VOR"}, {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "96781", "country_code": "pl", "name": "Danuta JAZ\u0141OWIECKA"}, {"country": "Czech Republic", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "ANO 2011", "id": "124707", "country_code": "cz", "name": "Petr JE\u017dEK"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Popular", "id": "96806", "country_code": "es", "name": "Teresa JIM\u00c9NEZ-BECERRIL BARRIO"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Europe \u00c9cologie", "id": "96883", "country_code": "fr", "name": "Eva JOLY"}, {"country": "Netherlands", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Socialistische Partij", "id": "96748", "country_code": "nl", "name": "Dennis de JONG"}, {"country": "Netherlands", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partij van de Arbeid", "id": "125021", "country_code": "nl", "name": "Agnes JONGERIUS"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "124728", "country_code": "fr", "name": "Marc JOULAUD"}, {"country": "Spain", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "EH BILDU", "id": "125051", "country_code": "es", "name": "Josu JUARISTI ABAUNZ"}, {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Prawica Rzeczypospolitej", "id": "124892", "country_code": "pl", "name": "Marek JUREK"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "96884", "country_code": "fr", "name": "Philippe JUVIN"}, {"country": "Austria", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs", "id": "97014", "country_code": "at", "name": "Karin KADENBACH"}, {"country": "Greece", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Panhellenic Socialist Movement - Olive Tree", "id": "125109", "country_code": "el", "name": "Eva KAILI"}, {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Polskie Stronnictwo Ludowe", "id": "96771", "country_code": "pl", "name": "Jaros\u0142aw KALINOWSKI"}, {"country": "Estonia", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Eesti Reformierakond", "id": "124697", "country_code": "ee", "name": "Kaja KALLAS"}, {"country": "Latvia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partija \"VIENOT\u012aBA\"", "id": "96934", "country_code": "lv", "name": "Sandra KALNIETE"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "33569", "country_code": "uk", "name": "Syed KAMALL"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "96837", "country_code": "de", "name": "Petra KAMMEREVERT"}, {"country": "Austria", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Freiheitliche Partei \u00d6sterreichs", "id": "125024", "country_code": "at", "name": "Barbara KAPPEL"}, {"country": "Austria", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "\u00d6sterreichische Volkspartei", "id": "4246", "country_code": "at", "name": "Othmar KARAS"}, {"country": "Denmark", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Folkebev\u00e6gelsen mod EU", "id": "122885", "country_code": "dk", "name": "Rina Ronja KARI"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "28481", "country_code": "uk", "name": "Sajjad KARIM"}, {"country": "Latvia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partija \"VIENOT\u012aBA\"", "id": "96901", "country_code": "lv", "name": "Kri\u0161j\u0101nis KARI\u0145\u0160"}, {"country": "Denmark", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Dansk Folkeparti", "id": "124876", "country_code": "dk", "name": "Rikke KARLSSON"}, {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": "124887", "country_code": "pl", "name": "Karol KARSKI"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "1849", "country_code": "de", "name": "Sylvia-Yvonne KAUFMANN"}, {"country": "Greece", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Nea Demokratia", "id": "125068", "country_code": "el", "name": "Manolis KEFALOGIANNIS"}, {"country": "Estonia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Erakond Isamaa ja Res Publica Liit", "id": "28424", "country_code": "ee", "name": "Tunne KELAM"}, {"country": "Czech Republic", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b demokratick\u00e1", "id": "124695", "country_code": "cz", "name": "Jan KELLER"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "id": "96734", "country_code": "de", "name": "Ska KELLER"}, {"country": "Ireland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Fine Gael Party", "id": "96668", "country_code": "ie", "name": "Se\u00e1n KELLY"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "124962", "country_code": "uk", "name": "Afzal KHAN"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "4542", "country_code": "uk", "name": "Timothy KIRKHOPE"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "124953", "country_code": "uk", "name": "Jude KIRTON-DARLING"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "1852", "country_code": "de", "name": "Dieter-Lebrecht KOCH"}, {"country": "Denmark", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Socialdemokratiet", "id": "124870", "country_code": "dk", "name": "Jeppe KOFOD"}, {"country": "Germany", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Allianz f\u00fcr Fortschritt und Aufbruch", "id": "124824", "country_code": "de", "name": "Bernd K\u00d6LMEL"}, {"country": "Czech Republic", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Komunistick\u00e1 strana \u010cech a Moravy", "id": "23699", "country_code": "cz", "name": "Kate\u0159ina KONE\u010cN\u00c1"}, {"country": "Poland", "political_group": "Non-attached Members", "weight": 1, "party": "KORWiN", "id": "124879", "country_code": "pl", "name": "Janusz KORWIN-MIKKE"}, {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "id": "96829", "country_code": "hu", "name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "124822", "country_code": "de", "name": "Dietmar K\u00d6STER"}, {"country": "Austria", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "\u00d6sterreichische Volkspartei", "id": "96882", "country_code": "at", "name": "Elisabeth K\u00d6STINGER"}, {"country": "Greece", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Coalition of the Radical Left", "id": "130833", "country_code": "el", "name": "Stelios KOULOGLOU"}, {"country": "Hungary", "political_group": "Non-attached Members", "weight": 1, "party": "Jobbik Magyarorsz\u00e1g\u00e9rt Mozgalom", "id": "102887", "country_code": "hu", "name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS"}, {"country": "Bulgaria", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Citizens for European Development of Bulgaria", "id": "97968", "country_code": "bg", "name": "Andrey KOVATCHEV"}, {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "124889", "country_code": "pl", "name": "Agnieszka KOZ\u0141OWSKA-RAJEWICZ"}, {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Bezpartyjny", "id": "124891", "country_code": "pl", "name": "Zdzis\u0142aw KRASNOD\u0118BSKI"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "1854", "country_code": "de", "name": "Constanze KREHL"}, {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "28284", "country_code": "pl", "name": "Barbara KUDRYCKA"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "96767", "country_code": "de", "name": "Werner KUHN"}, {"country": "Slovakia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Slovensk\u00e1 demokratick\u00e1 a kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania - Demokratick\u00e1 strana", "id": "96651", "country_code": "sk", "name": "Eduard KUKAN"}, {"country": "Finland", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Suomen Sosialidemokraattinen Puolue/Finlands Socialdemokratiska Parti", "id": "124735", "country_code": "fi", "name": "Miapetra KUMPULA-NATRI"}, {"country": "Greece", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Coalition of the Radical Left", "id": "125092", "country_code": "el", "name": "Kostadinka KUNEVA"}, {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": "28389", "country_code": "pl", "name": "Zbigniew KU\u0179MIUK"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124801", "country_code": "it", "name": "Kashetu KYENGE"}, {"country": "Finland", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Vasemmistoliitto", "id": "124736", "country_code": "fi", "name": "Merja KYLL\u00d6NEN"}, {"country": "Greece", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "The River", "id": "125113", "country_code": "el", "name": "Miltiadis KYRKOS"}, {"country": "Greece", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Nea Demokratia", "id": "125063", "country_code": "el", "name": "Georgios KYRTSOS"}, {"country": "Bulgaria", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Movement for Rights and Freedoms", "id": "124866", "country_code": "bg", "name": "Ilhan KYUCHYUK"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "1204", "country_code": "fr", "name": "Alain LAMASSOURE"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Green Party", "id": "4531", "country_code": "uk", "name": "Jean LAMBERT"}, {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Ecologistes Conf\u00e9d\u00e9r\u00e9s pour l'Organisation de Luttes Originales", "id": "96648", "country_code": "be", "name": "Philippe LAMBERTS"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Freie Demokratische Partei", "id": "28242", "country_code": "de", "name": "Alexander Graf LAMBSDORFF"}, {"country": "Lithuania", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "T\u0117vyn\u0117s s\u0105junga-Lietuvos krik\u0161\u010dionys demokratai", "id": "124759", "country_code": "lt", "name": "Gabrielius LANDSBERGIS"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "1909", "country_code": "de", "name": "Bernd LANGE"}, {"country": "Netherlands", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christen Democratisch App\u00e8l", "id": "38398", "country_code": "nl", "name": "Esther de LANGE"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "1928", "country_code": "de", "name": "Werner LANGEN"}, {"country": "Estonia", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sotsiaaldemokraatlik Erakond", "id": "124698", "country_code": "ee", "name": "Marju LAURISTIN"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Nuovo Centrodestra - Unione di Centro", "id": "96816", "country_code": "it", "name": "Giovanni LA VIA"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "-", "id": "124731", "country_code": "fr", "name": "J\u00e9r\u00f4me LAVRILLEUX"}, {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national/ Rassemblement Bleu Marine", "id": "124738", "country_code": "fr", "name": "Gilles LEBRETON"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "101580", "country_code": "fr", "name": "Constance LE GRIP"}, {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": "96796", "country_code": "pl", "name": "Ryszard Antoni LEGUTKO"}, {"country": "France", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Front de Gauche", "id": "96735", "country_code": "fr", "name": "Patrick LE HYARIC"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "4262", "country_code": "de", "name": "Jo LEINEN"}, {"country": "Netherlands", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christen Democratisch App\u00e8l", "id": "95074", "country_code": "nl", "name": "Jeroen LENAERS"}, {"country": "France", "political_group": "Non-attached Members", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "1023", "country_code": "fr", "name": "Jean-Marie LE PEN"}, {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "28210", "country_code": "fr", "name": "Marine LE PEN"}, {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "23781", "country_code": "pl", "name": "Janusz LEWANDOWSKI"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "124943", "country_code": "uk", "name": "Andrew LEWER"}, {"country": "Poland", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sojusz Lewicy Demokratycznej", "id": "23768", "country_code": "pl", "name": "Bogus\u0142aw LIBERADZKI"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "1927", "country_code": "de", "name": "Peter LIESE"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "124839", "country_code": "de", "name": "Arne LIETZ"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "124808", "country_code": "de", "name": "Norbert LINS"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "id": "96728", "country_code": "de", "name": "Barbara LOCHBIHLER"}, {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "125684", "country_code": "fr", "name": "Philippe LOISEAU"}, {"country": "Belgium", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Nieuw-Vlaamse Alliantie", "id": "128717", "country_code": "be", "name": "Sander LOONES"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Popular", "id": "96765", "country_code": "es", "name": "Ver\u00f3nica LOPE FONTAGN\u00c9"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partit dels Socialistes de Catalunya", "id": "125042", "country_code": "es", "name": "Javi L\u00d3PEZ"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "id": "96812", "country_code": "es", "name": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR"}, {"country": "Spain", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Izquierda Unida", "id": "125047", "country_code": "es", "name": "Paloma L\u00d3PEZ BERMEJO"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Popular", "id": "28399", "country_code": "es", "name": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE"}, {"country": "Germany", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "DIE LINKE.", "id": "96854", "country_code": "de", "name": "Sabine L\u00d6SING"}, {"country": "Germany", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Allianz f\u00fcr Fortschritt und Aufbruch", "id": "124820", "country_code": "de", "name": "Bernd LUCKE"}, {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Arbetarepartiet- Socialdemokraterna", "id": "96673", "country_code": "se", "name": "Olle LUDVIGSSON"}, {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "96791", "country_code": "pl", "name": "El\u017cbieta Katarzyna \u0141UKACIJEWSKA"}, {"country": "Austria", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Die Gr\u00fcnen - Die Gr\u00fcne Alternative", "id": "97017", "country_code": "at", "name": "Ulrike LUNACEK"}, {"country": "Sweden", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Sverigedemokraterna", "id": "124996", "country_code": "se", "name": "Peter LUNDGREN"}, {"country": "Poland", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sojusz Lewicy Demokratycznej", "id": "124883", "country_code": "pl", "name": "Krystyna \u0141YBACKA"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "124806", "country_code": "de", "name": "David McALLISTER"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "2327", "country_code": "uk", "name": "Linda McAVAN"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "96919", "country_code": "uk", "name": "Emma McCLARKIN"}, {"country": "Ireland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Fine Gael Party", "id": "28115", "country_code": "ie", "name": "Mairead McGUINNESS"}, {"country": "Czech Republic", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Strana svobodn\u00fdch ob\u010dan\u016f", "id": "84175", "country_code": "cz", "name": "Petr MACH"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "111011", "country_code": "uk", "name": "Anthea McINTYRE"}, {"country": "Romania", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Independent", "id": "96824", "country_code": "ro", "name": "Monica MACOVEI"}, {"country": "Netherlands", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Partij voor de Vrijheid", "id": "97513", "country_code": "nl", "name": "Vicky MAEIJER"}, {"country": "Croatia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Hrvatska demokratska zajednica", "id": "119436", "country_code": "hr", "name": "Ivana MALETI\u0106"}, {"country": "Bulgaria", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Democrats for Strong Bulgaria", "id": "111027", "country_code": "bg", "name": "Svetoslav Hristov MALINOV"}, {"country": "Italy", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Lista Tsipras-L'Altra Europa", "id": "125192", "country_code": "it", "name": "Curzio MALTESE"}, {"country": "Latvia", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "\"Saska\u0146a\" soci\u0101ldemokr\u0101tisk\u0101 partija", "id": "124746", "country_code": "lv", "name": "Andrejs MAMIKINS"}, {"country": "Romania", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partidul Na\u0163ional Liberal", "id": "39717", "country_code": "ro", "name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU"}, {"country": "Slovakia", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "SMER-Soci\u00e1lna demokracia", "id": "28192", "country_code": "sk", "name": "Vladim\u00edr MA\u0147KA"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "1922", "country_code": "de", "name": "Thomas MANN"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Parti socialiste", "id": "124725", "country_code": "fr", "name": "Louis-Joseph MANSCOUR"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Nova Esquerra Catalana", "id": "124933", "country_code": "es", "name": "Ernest MARAGALL"}, {"country": "Greece", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Independent", "id": "125069", "country_code": "el", "name": "Notis MARIAS"}, {"country": "Romania", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partidul Na\u0163ional Liberal", "id": "33982", "country_code": "ro", "name": "Marian-Jean MARINESCU"}, {"country": "Portugal", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Independente", "id": "124742", "country_code": "pt", "name": "Ant\u00f3nio MARINHO E PINTO"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "1403", "country_code": "uk", "name": "David MARTIN"}, {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "124751", "country_code": "fr", "name": "Dominique MARTIN"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Parti socialiste", "id": "124947", "country_code": "fr", "name": "Edouard MARTIN"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Forza Italia", "id": "124828", "country_code": "it", "name": "Fulvio MARTUSCIELLO"}, {"country": "Poland", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Kongres Nowej Prawicy", "id": "124894", "country_code": "pl", "name": "Micha\u0142 MARUSIK"}, {"country": "Czech Republic", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Komunistick\u00e1 strana \u010cech a Moravy", "id": "23704", "country_code": "cz", "name": "Ji\u0159\u00ed MA\u0160T\u00c1LKA"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Forza Italia", "id": "96813", "country_code": "it", "name": "Barbara MATERA"}, {"country": "Portugal", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Bloco de Esquerda", "id": "96820", "country_code": "pt", "name": "Marisa MATIAS"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Popular", "id": "96936", "country_code": "es", "name": "Gabriel MATO"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Forza Italia", "id": "133326", "country_code": "it", "name": "Stefano MAULLU"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Delegaci\u00f3n Ciudadanos Europeos", "id": "125039", "country_code": "es", "name": "Fernando MAURA BARANDIAR\u00c1N"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Parti socialiste", "id": "24505", "country_code": "fr", "name": "Emmanuel MAUREL"}, {"country": "Cyprus", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Democratic Party", "id": "124691", "country_code": "cy", "name": "Costas MAVRIDES"}, {"country": "Austria", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Freiheitliche Partei \u00d6sterreichs", "id": "38511", "country_code": "at", "name": "Georg MAYER"}, {"country": "Lithuania", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Darbo partija", "id": "124768", "country_code": "lt", "name": "Valentinas MAZURONIS"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Freie Demokratische Partei", "id": "96870", "country_code": "de", "name": "Gesine MEISSNER"}, {"country": "France", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Front de Gauche", "id": "96742", "country_code": "fr", "name": "Jean-Luc M\u00c9LENCHON"}, {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "124765", "country_code": "fr", "name": "Jo\u00eblle M\u00c9LIN"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "124838", "country_code": "de", "name": "Susanne MELIOR"}, {"country": "Portugal", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Popular", "id": "96978", "country_code": "pt", "name": "Nuno MELO"}, {"country": "Denmark", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Dansk Folkeparti", "id": "96663", "country_code": "dk", "name": "Morten MESSERSCHMIDT"}, {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Lehet M\u00e1s A Politika", "id": "124720", "country_code": "hu", "name": "Tam\u00e1s MESZERICS"}, {"country": "Malta", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partit Nazzjonalista", "id": "118859", "country_code": "mt", "name": "Roberta METSOLA"}, {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Mouvement R\u00e9formateur", "id": "96670", "country_code": "be", "name": "Louis MICHEL"}, {"country": "Germany", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "DIE LINKE.", "id": "120478", "country_code": "de", "name": "Martina MICHELS"}, {"country": "Bulgaria", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Movement for Rights and Freedoms", "id": "125128", "country_code": "bg", "name": "Iskra MIHAYLOVA"}, {"country": "Slovakia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie", "id": "28178", "country_code": "sk", "name": "Miroslav MIKOL\u00c1\u0160IK"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Popular", "id": "28400", "country_code": "es", "name": "Francisco Jos\u00e9 MILL\u00c1N MON"}, {"country": "Netherlands", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Democraten 66", "id": "125022", "country_code": "nl", "name": "Matthijs van MILTENBURG"}, {"country": "Netherlands", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Socialistische Partij", "id": "125037", "country_code": "nl", "name": "Anne-Marie MINEUR"}, {"country": "Malta", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partit Laburista", "id": "118858", "country_code": "mt", "name": "Marlene MIZZI"}, {"country": "Austria", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "NEOS \u2013 Das Neue \u00d6sterreich", "id": "125026", "country_code": "at", "name": "Angelika MLINAR"}, {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Movimento 5 Stelle", "id": "124859", "country_code": "it", "name": "Giulia MOI"}, {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partidul Social Democrat", "id": "124789", "country_code": "ro", "name": "Sorin MOIS\u0102"}, {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Demokratikus Koal\u00edci\u00f3", "id": "124722", "country_code": "hu", "name": "Csaba MOLN\u00c1R"}, {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "124761", "country_code": "fr", "name": "Bernard MONOT"}, {"country": "Portugal", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Social Democrata", "id": "124734", "country_code": "pt", "name": "Cl\u00e1udia MONTEIRO DE AGUIAR"}, {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "124769", "country_code": "fr", "name": "Sophie MONTEL"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "124944", "country_code": "uk", "name": "Clare MOODY"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "4519", "country_code": "uk", "name": "Claude MORAES"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "72779", "country_code": "fr", "name": "Nadine MORANO"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124788", "country_code": "it", "name": "Luigi MORGANO"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "38596", "country_code": "fr", "name": "Elisabeth MORIN-CHARTIER"}, {"country": "Hungary", "political_group": "Non-attached Members", "weight": 1, "party": "Jobbik Magyarorsz\u00e1g\u00e9rt Mozgalom", "id": "96661", "country_code": "hu", "name": "Krisztina MORVAI"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124868", "country_code": "it", "name": "Alessia Maria MOSCA"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Freie W\u00e4hler", "id": "124862", "country_code": "de", "name": "Ulrike M\u00dcLLER"}, {"country": "Romania", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partidul Mi\u0219carea Popular\u0103", "id": "124802", "country_code": "ro", "name": "Siegfried MURE\u015eAN"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "124729", "country_code": "fr", "name": "Renaud MUSELIER"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Forza Italia", "id": "28429", "country_code": "it", "name": "Alessandra MUSSOLINI"}, {"country": "Slovakia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "MOST - H\u00cdD", "id": "124926", "country_code": "sk", "name": "J\u00f3zsef NAGY"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Ciudadanos \u2013 Partido de la Ciudadan\u00eda", "id": "125005", "country_code": "es", "name": "Javier NART"}, {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partidul Social Democrat", "id": "88882", "country_code": "ro", "name": "Victor NEGRESCU"}, {"country": "Bulgaria", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Bulgarian Socialist Party", "id": "125013", "country_code": "bg", "name": "Momchil NEKOV"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "96844", "country_code": "de", "name": "Norbert NEUSER"}, {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partidul Social Democrat", "id": "124784", "country_code": "ro", "name": "Dan NICA"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Ulster Unionist Party", "id": "1318", "country_code": "uk", "name": "James NICHOLSON"}, {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Partidul Na\u0163ional Liberal", "id": "96825", "country_code": "ro", "name": "Norica NICOLAI"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich-Soziale Union in Bayern e.V.", "id": "4289", "country_code": "de", "name": "Angelika NIEBLER"}, {"country": "Czech Republic", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "TOP 09 a Starostov\u00e9", "id": "124701", "country_code": "cz", "name": "Lud\u011bk NIEDERMAYER"}, {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Demokratikus Koal\u00edci\u00f3", "id": "124723", "country_code": "hu", "name": "P\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER"}, {"country": "Netherlands", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie", "id": "125019", "country_code": "nl", "name": "Cora van NIEUWENHUIZEN"}, {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Arbetarepartiet- Socialdemokraterna", "id": "111024", "country_code": "se", "name": "Jens NILSSON"}, {"country": "Ireland", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Sinn F\u00e9in", "id": "124987", "country_code": "ie", "name": "Liadh N\u00cd RIADA"}, {"country": "Netherlands", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christen Democratisch App\u00e8l", "id": "28165", "country_code": "nl", "name": "Lambert van NISTELROOIJ"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "124836", "country_code": "de", "name": "Maria NOICHL"}, {"country": "Bulgaria", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Citizens for European Development of Bulgaria", "id": "107212", "country_code": "bg", "name": "Andrey NOVAKOV"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "96805", "country_code": "uk", "name": "Paul NUTTALL"}, {"country": "Austria", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Freiheitliche Partei \u00d6sterreichs", "id": "96981", "country_code": "at", "name": "Franz OBERMAYR"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "124940", "country_code": "uk", "name": "Patrick O'FLYNN"}, {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "28288", "country_code": "pl", "name": "Jan OLBRYCHT"}, {"country": "France", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "L'union pour les Outremer", "id": "30482", "country_code": "fr", "name": "Younous OMARJEE"}, {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": "124897", "country_code": "pl", "name": "Stanis\u0142aw O\u017b\u00d3G"}, {"country": "Latvia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partija \"VIENOT\u012aBA\"", "id": "124743", "country_code": "lv", "name": "Artis PABRIKS"}, {"country": "Estonia", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Eesti Reformierakond", "id": "129073", "country_code": "ee", "name": "Urmas PAET"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Uni\u00f3n, Progreso y Democracia", "id": "125038", "country_code": "es", "name": "Maite PAGAZAURTUND\u00daA RUIZ"}, {"country": "Lithuania", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Partija Tvarka ir teisingumas", "id": "96694", "country_code": "lt", "name": "Rolandas PAKSAS"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "28365", "country_code": "it", "name": "Pier Antonio PANZERI"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124849", "country_code": "it", "name": "Massimo PAOLUCCI"}, {"country": "Cyprus", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Movement for Social Democracy EDEK", "id": "124692", "country_code": "cy", "name": "Demetris PAPADAKIS"}, {"country": "Greece", "political_group": "Non-attached Members", "weight": 1, "party": "Communist Party of Greece", "id": "125093", "country_code": "el", "name": "Konstantinos PAPADAKIS"}, {"country": "Greece", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Coalition of the Radical Left", "id": "28586", "country_code": "el", "name": "Dimitrios PAPADIMOULIS"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Parti socialiste", "id": "96948", "country_code": "fr", "name": "Gilles PARGNEAUX"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "124945", "country_code": "uk", "name": "Margot PARKER"}, {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partidul Social Democrat", "id": "33984", "country_code": "ro", "name": "Ioan Mircea PA\u015eCU"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Forza Italia", "id": "36392", "country_code": "it", "name": "Aldo PATRICIELLO"}, {"country": "Bulgaria", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Citizens for European Development of Bulgaria", "id": "98341", "country_code": "bg", "name": "Eva PAUNOVA"}, {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partidul Social Democrat", "id": "129256", "country_code": "ro", "name": "Emilian PAVEL"}, {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Movimento 5 Stelle", "id": "124844", "country_code": "it", "name": "Piernicola PEDICINI"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Parti socialiste", "id": "28166", "country_code": "fr", "name": "Vincent PEILLON"}, {"country": "Slovenia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Nova Slovenija \u2013 Kr\u0161\u010danski demokrati", "id": "23693", "country_code": "si", "name": "Alojz PETERLE"}, {"country": "Denmark", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Det Radikale Venstre", "id": "124872", "country_code": "dk", "name": "Morten Helveg PETERSEN"}, {"country": "Croatia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Hrvatska selja\u010dka stranka", "id": "124749", "country_code": "hr", "name": "Marijana PETIR"}, {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "110977", "country_code": "fr", "name": "Florian PHILIPPOT"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124846", "country_code": "it", "name": "Pina PICIERNO"}, {"country": "Croatia", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Socijaldemokratska partija Hrvatske", "id": "112744", "country_code": "hr", "name": "Tonino PICULA"}, {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": "124874", "country_code": "pl", "name": "Boles\u0142aw G. PIECHA"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "28224", "country_code": "de", "name": "Markus PIEPER"}, {"country": "Finland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Kansallinen Kokoomus", "id": "40599", "country_code": "fi", "name": "Sirpa PIETIK\u00c4INEN"}, {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Niezale\u017cny", "id": "28341", "country_code": "pl", "name": "Miros\u0142aw PIOTROWSKI"}, {"country": "Netherlands", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partij van de Arbeid", "id": "37229", "country_code": "nl", "name": "Kati PIRI"}, {"country": "Bulgaria", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Bulgarian Socialist Party", "id": "124855", "country_code": "bg", "name": "Georgi PIRINSKI"}, {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "124898", "country_code": "pl", "name": "Julia PITERA"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "4436", "country_code": "it", "name": "Gianni PITTELLA"}, {"country": "Croatia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Hrvatska demokratska zajednica", "id": "112755", "country_code": "hr", "name": "Andrej PLENKOVI\u0106"}, {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "124881", "country_code": "pl", "name": "Marek PLURA"}, {"country": "Czech Republic", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b demokratick\u00e1", "id": "96715", "country_code": "cz", "name": "Pavel POC"}, {"country": "Czech Republic", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b demokratick\u00e1", "id": "124699", "country_code": "cz", "name": "Miroslav POCHE"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Forza Italia", "id": "124853", "country_code": "it", "name": "Salvatore Domenico POGLIESE"}, {"country": "Czech Republic", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "TOP 09 a Starostov\u00e9", "id": "124704", "country_code": "cz", "name": "Stanislav POL\u010c\u00c1K"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "96931", "country_code": "fr", "name": "Maurice PONGA"}, {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": "96801", "country_code": "pl", "name": "Tomasz Piotr POR\u0118BA"}, {"country": "Czech Republic", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "TOP 09 a Starostov\u00e9", "id": "125706", "country_code": "cz", "name": "Ji\u0159\u00ed POSP\u00cd\u0160IL"}, {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Feministiskt initiativ", "id": "124997", "country_code": "se", "name": "Soraya POST"}, {"country": "Romania", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Independent", "id": "96838", "country_code": "ro", "name": "Cristian Dan PREDA"}, {"country": "Germany", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Alternative f\u00fcr Deutschland", "id": "124830", "country_code": "de", "name": "Marcus PRETZELL"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "124888", "country_code": "de", "name": "Gabriele PREUSS"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "108080", "country_code": "fr", "name": "Franck PROUST"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "1055", "country_code": "de", "name": "Godelieve QUISTHOUDT-ROWOHL"}, {"country": "Bulgaria", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Citizens for European Development of Bulgaria", "id": "124850", "country_code": "bg", "name": "Emil RADEV"}, {"country": "Croatia", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Hrvatska narodna stranka - liberalni demokrati", "id": "112753", "country_code": "hr", "name": "Jozo RADO\u0160"}, {"country": "Portugal", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Social Democrata", "id": "96903", "country_code": "pt", "name": "Paulo RANGEL"}, {"country": "Czech Republic", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Komunistick\u00e1 strana \u010cech a Moravy", "id": "23706", "country_code": "cz", "name": "Miloslav RANSDORF"}, {"country": "Romania", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Independent", "id": "124792", "country_code": "ro", "name": "Lauren\u0163iu REBEGA"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Piratenpartei Deutschland", "id": "124816", "country_code": "de", "name": "Julia REDA"}, {"country": "Luxembourg", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Parti chr\u00e9tien social luxembourgeois", "id": "1185", "country_code": "lu", "name": "Viviane REDING"}, {"country": "Austria", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs", "id": "96998", "country_code": "at", "name": "Evelyn REGNER"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "106202", "country_code": "uk", "name": "Julia REID"}, {"country": "Austria", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Die Gr\u00fcnen - Die Gr\u00fcne Alternative", "id": "124935", "country_code": "at", "name": "Michel REIMON"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "id": "103381", "country_code": "de", "name": "Terry REINTKE"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "28225", "country_code": "de", "name": "Herbert REUL"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Parti socialiste", "id": "124287", "country_code": "fr", "name": "Christine REVAULT D'ALLONNES BONNEFOY"}, {"country": "Portugal", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Social Democrata", "id": "124733", "country_code": "pt", "name": "Sofia RIBEIRO"}, {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Mouvement R\u00e9formateur", "id": "4253", "country_code": "be", "name": "Fr\u00e9d\u00e9rique RIES"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Parti Radical - UDI", "id": "96885", "country_code": "fr", "name": "Dominique RIQUET"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Europe \u00c9cologie", "id": "96743", "country_code": "fr", "name": "Mich\u00e8le RIVASI"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Mouvement D\u00e9mocrate", "id": "97022", "country_code": "fr", "name": "Robert ROCHEFORT"}, {"country": "Portugal", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista", "id": "125099", "country_code": "pt", "name": "Liliana RODRIGUES"}, {"country": "Portugal", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista", "id": "124737", "country_code": "pt", "name": "Maria Jo\u00e3o RODRIGUES"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "id": "125043", "country_code": "es", "name": "Inmaculada RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO FERN\u00c1NDEZ"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "93624", "country_code": "de", "name": "Ulrike RODUST"}, {"country": "Denmark", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Venstre, Danmarks Liberale Parti", "id": "96710", "country_code": "dk", "name": "Jens ROHDE"}, {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Centre D\u00e9mocrate Humaniste", "id": "125107", "country_code": "be", "name": "Claude ROLIN"}, {"country": "Lithuania", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Lietuvos valstie\u010di\u0173 ir \u017eali\u0173j\u0173 s\u0105junga", "id": "125214", "country_code": "lt", "name": "Bronis ROP\u0116"}, {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "28394", "country_code": "pl", "name": "Dariusz ROSATI"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Parti radical de gauche", "id": "103845", "country_code": "fr", "name": "Virginie ROZI\u00c8RE"}, {"country": "Portugal", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Social Democrata", "id": "124730", "country_code": "pt", "name": "Fernando RUAS"}, {"country": "Austria", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "\u00d6sterreichische Volkspartei", "id": "2278", "country_code": "at", "name": "Paul R\u00dcBIG"}, {"country": "Finland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Perussuomalaiset", "id": "132366", "country_code": "fi", "name": "Pirkko RUOHONEN-LERNER"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "4345", "country_code": "fr", "name": "Tokia SA\u00cfFI"}, {"country": "Greece", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Independent", "id": "125091", "country_code": "el", "name": "Sofia SAKORAFA"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Forza Italia", "id": "125670", "country_code": "it", "name": "Massimiliano SALINI"}, {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Lega Nord", "id": "28404", "country_code": "it", "name": "Matteo SALVINI"}, {"country": "Spain", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "PODEMOS", "id": "125035", "country_code": "es", "name": "Lola S\u00c1NCHEZ CALDENTEY"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "24594", "country_code": "fr", "name": "Anne SANDER"}, {"country": "Malta", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partit Laburista", "id": "124781", "country_code": "mt", "name": "Alfred SANT"}, {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partidul Social Democrat", "id": "33989", "country_code": "ro", "name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU"}, {"country": "Netherlands", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "GroenLinks", "id": "96815", "country_code": "nl", "name": "Judith SARGENTINI"}, {"country": "Finland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Kansallinen Kokoomus", "id": "112611", "country_code": "fi", "name": "Petri SARVAMAA"}, {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "28297", "country_code": "pl", "name": "Jacek SARYUSZ-WOLSKI"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "96864", "country_code": "it", "name": "David-Maria SASSOLI"}, {"country": "Lithuania", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "T\u0117vyn\u0117s s\u0105junga-Lietuvos krik\u0161\u010dionys demokratai", "id": "96696", "country_code": "lt", "name": "Algirdas SAUDARGAS"}, {"country": "Netherlands", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Democraten 66", "id": "96945", "country_code": "nl", "name": "Marietje SCHAAKE"}, {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Rassemblement bleu Marine", "id": "124755", "country_code": "fr", "name": "Jean-Luc SCHAFFHAUSER"}, {"country": "Denmark", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Socialdemokratiet", "id": "37312", "country_code": "dk", "name": "Christel SCHALDEMOSE"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "-", "id": "124804", "country_code": "it", "name": "Elly SCHLEIN"}, {"country": "Austria", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "\u00d6sterreichische Volkspartei", "id": "125016", "country_code": "at", "name": "Claudia SCHMIDT"}, {"country": "Germany", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "DIE LINKE.", "id": "96646", "country_code": "de", "name": "Helmut SCHOLZ"}, {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "id": "28135", "country_code": "hu", "name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN"}, {"country": "Netherlands", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christen Democratisch App\u00e8l", "id": "125030", "country_code": "nl", "name": "Annie SCHREIJER-PIERIK"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "1911", "country_code": "de", "name": "Martin SCHULZ"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "124809", "country_code": "de", "name": "Sven SCHULZE"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "124837", "country_code": "de", "name": "Joachim SCHUSTER"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "28223", "country_code": "de", "name": "Andreas SCHWAB"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Green Party", "id": "124942", "country_code": "uk", "name": "Molly SCOTT CATO"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "COMPROMIS", "id": "125053", "country_code": "es", "name": "Jordi SEBASTI\u00c0"}, {"country": "Czech Republic", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b demokratick\u00e1", "id": "96718", "country_code": "cz", "name": "Olga SEHNALOV\u00c1"}, {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Folkpartiet liberalerna", "id": "134243", "country_code": "se", "name": "Jasenko SELIMOVIC"}, {"country": "Spain", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Alternativa galega de esquerda en Europa", "id": "125049", "country_code": "es", "name": "Lidia SENRA RODR\u00cdGUEZ"}, {"country": "Italy", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Forza Italia", "id": "124794", "country_code": "it", "name": "Remo SERNAGIOTTO"}, {"country": "Portugal", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista", "id": "124741", "country_code": "pt", "name": "Ricardo SERR\u00c3O SANTOS"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "124950", "country_code": "uk", "name": "Jill SEYMOUR"}, {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Polskie Stronnictwo Ludowe", "id": "23787", "country_code": "pl", "name": "Czes\u0142aw Adam SIEKIERSKI"}, {"country": "Portugal", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista", "id": "124747", "country_code": "pt", "name": "Pedro SILVA PEREIRA"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "96836", "country_code": "de", "name": "Peter SIMON"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "124948", "country_code": "uk", "name": "Si\u00f4n SIMON"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "96932", "country_code": "de", "name": "Birgit SIPPEL"}, {"country": "Slovakia", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA", "id": "124927", "country_code": "sk", "name": "Branislav \u0160KRIPEK"}, {"country": "Croatia", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Odr\u017eivi razvoj Hrvatske", "id": "124756", "country_code": "hr", "name": "Davor \u0160KRLEC"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Scottish National Party", "id": "28508", "country_code": "uk", "name": "Alyn SMITH"}, {"country": "Slovakia", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "SMER-Soci\u00e1lna demokracia", "id": "96655", "country_code": "sk", "name": "Monika SMOLKOV\u00c1"}, {"country": "Romania", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Uniunea Democrat\u0103 Maghiar\u0103 din Rom\u00e2nia", "id": "39724", "country_code": "ro", "name": "Csaba S\u00d3GOR"}, {"country": "Czech Republic", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "K\u0159es\u0165ansk\u00e1 a demokratick\u00e1 unie - \u010ceskoslovensk\u00e1 strana lidov\u00e1", "id": "124710", "country_code": "cz", "name": "Michaela \u0160OJDROV\u00c1"}, {"country": "Slovenia", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Verjamem! Lista dr. Igorja \u0160oltesa", "id": "125003", "country_code": "si", "name": "Igor \u0160OLTES"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "4282", "country_code": "de", "name": "Renate SOMMER"}, {"country": "Germany", "political_group": "Non-attached Members", "weight": 1, "party": "Die PARTEI", "id": "124834", "country_code": "de", "name": "Martin SONNEBORN"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124860", "country_code": "it", "name": "Renato SORU"}, {"country": "Italy", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Independent", "id": "124810", "country_code": "it", "name": "Barbara SPINELLI"}, {"country": "Greece", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Nea Demokratia", "id": "125064", "country_code": "el", "name": "Maria SPYRAKI"}, {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Groen", "id": "4751", "country_code": "be", "name": "Bart STAES"}, {"country": "Bulgaria", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Bulgarian Socialist Party", "id": "124852", "country_code": "bg", "name": "Sergei STANISHEV"}, {"country": "Germany", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Allianz f\u00fcr Fortschritt und Aufbruch", "id": "124827", "country_code": "de", "name": "Joachim STARBATTY"}, {"country": "Slovakia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie", "id": "124929", "country_code": "sk", "name": "Ivan \u0160TEFANEC"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "96831", "country_code": "de", "name": "Jutta STEINRUCK"}, {"country": "Czech Republic", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "TOP 09 a Starostov\u00e9", "id": "124702", "country_code": "cz", "name": "Jarom\u00edr \u0160T\u011aTINA"}, {"country": "Belgium", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Nieuw-Vlaamse Alliantie", "id": "125105", "country_code": "be", "name": "Helga STEVENS"}, {"country": "Croatia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Hrvatska demokratska zajednica", "id": "119435", "country_code": "hr", "name": "Davor Ivo STIER"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "4545", "country_code": "uk", "name": "Catherine STIHLER"}, {"country": "Romania", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partidul Na\u0163ional Liberal", "id": "39721", "country_code": "ro", "name": "Theodor Dumitru STOLOJAN"}, {"country": "Germany", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Alternative f\u00fcr Deutschland", "id": "124825", "country_code": "de", "name": "Beatrix von STORCH"}, {"country": "Netherlands", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Partij voor de Vrijheid", "id": "125028", "country_code": "nl", "name": "Olaf STUGER"}, {"country": "Croatia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Hrvatska demokratska zajednica", "id": "119434", "country_code": "hr", "name": "Dubravka \u0160UICA"}, {"country": "Slovakia", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Sloboda a Solidarita", "id": "124928", "country_code": "sk", "name": "Richard SUL\u00cdK"}, {"country": "Slovenia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Slovenska demokratska stranka", "id": "125103", "country_code": "si", "name": "Patricija \u0160ULIN"}, {"country": "Czech Republic", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "K\u0159es\u0165ansk\u00e1 a demokratick\u00e1 unie - \u010ceskoslovensk\u00e1 strana lidov\u00e1", "id": "96272", "country_code": "cz", "name": "Pavel SVOBODA"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "96920", "country_code": "uk", "name": "Kay SWINBURNE"}, {"country": "Cyprus", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Progressive Party of Working People - Left - New Forces", "id": "124689", "country_code": "cy", "name": "Neoklis SYLIKIOTIS"}, {"country": "Greece", "political_group": "Non-attached Members", "weight": 1, "party": "Popular Association \u2013 Golden Dawn", "id": "125072", "country_code": "el", "name": "Eleftherios SYNADINOS"}, {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "id": "23821", "country_code": "hu", "name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER"}, {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Magyar Szocialista P\u00e1rt", "id": "124703", "country_code": "hu", "name": "Tibor SZANYI"}, {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "124890", "country_code": "pl", "name": "Adam SZEJNFELD"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Forza Italia", "id": "2187", "country_code": "it", "name": "Antonio TAJANI"}, {"country": "Finland", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Suomen Keskusta", "id": "28316", "country_code": "fi", "name": "Hannu TAKKULA"}, {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Movimento 5 Stelle", "id": "124813", "country_code": "it", "name": "Dario TAMBURRANO"}, {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partidul Social Democrat", "id": "96847", "country_code": "ro", "name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU"}, {"country": "Netherlands", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partij van de Arbeid", "id": "125020", "country_code": "nl", "name": "Paul TANG"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "4521", "country_code": "uk", "name": "Charles TANNOCK"}, {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partidul Social Democrat", "id": "124793", "country_code": "ro", "name": "Claudia TAPARDEL"}, {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Parti Socialiste", "id": "29579", "country_code": "be", "name": "Marc TARABELLA"}, {"country": "Estonia", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "S\u00f5ltumatu", "id": "97136", "country_code": "ee", "name": "Indrek TARAND"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Green Party", "id": "102931", "country_code": "uk", "name": "Keith TAYLOR"}, {"country": "Czech Republic", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "ANO 2011", "id": "124706", "country_code": "cz", "name": "Pavel TELI\u010cKA"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Esquerra Republicana de Catalunya", "id": "124932", "country_code": "es", "name": "Josep-Maria TERRICABRAS"}, {"country": "Cyprus", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Democratic Rally", "id": "25704", "country_code": "cy", "name": "Eleni THEOCHAROUS"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Freie Demokratische Partei", "id": "96871", "country_code": "de", "name": "Michael THEURER"}, {"country": "France", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Parti socialiste", "id": "114279", "country_code": "fr", "name": "Isabelle THOMAS"}, {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "96776", "country_code": "pl", "name": "R\u00f3\u017ca Gr\u00e4fin von THUN UND HOHENSTEIN"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "28340", "country_code": "it", "name": "Patrizia TOIA"}, {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "id": "39726", "country_code": "hu", "name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S"}, {"country": "Lithuania", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Lietuvos lenk\u0173 rinkim\u0173 akcija", "id": "96697", "country_code": "lt", "name": "Valdemar TOMA\u0160EVSKI"}, {"country": "Croatia", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Hrvatska konzervativna stranka", "id": "119431", "country_code": "hr", "name": "Ru\u017ea TOMA\u0160I\u0106"}, {"country": "Slovenia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Slovenska demokratska stranka", "id": "125104", "country_code": "si", "name": "Romana TOMC"}, {"country": "Estonia", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Eesti Keskerakond", "id": "124700", "country_code": "ee", "name": "Yana TOOM"}, {"country": "Denmark", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Venstre, Danmarks Liberale Parti", "id": "124880", "country_code": "dk", "name": "Ulla T\u00d8RN\u00c6S"}, {"country": "Spain", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "PODEMOS", "id": "131749", "country_code": "es", "name": "Estefan\u00eda TORRES MART\u00cdNEZ"}, {"country": "Finland", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Svenska folkpartiet", "id": "114268", "country_code": "fi", "name": "Nils TORVALDS"}, {"country": "Czech Republic", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana", "id": "96713", "country_code": "cz", "name": "Ev\u017een TO\u0160ENOVSK\u00dd"}, {"country": "Germany", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Allianz f\u00fcr Fortschritt und Aufbruch", "id": "124829", "country_code": "de", "name": "Ulrike TREBESIUS"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Converg\u00e8ncia Democr\u00e0tica de Catalunya", "id": "97203", "country_code": "es", "name": "Ramon TREMOSA i BALCELLS"}, {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "124758", "country_code": "fr", "name": "Myl\u00e8ne TROSZCZYNSKI"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "id": "28240", "country_code": "de", "name": "Helga TR\u00dcPEL"}, {"country": "Romania", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partidul Na\u0163ional Liberal", "id": "131750", "country_code": "ro", "name": "Mihai \u0162URCANU"}, {"country": "Luxembourg", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "D\u00e9i Gr\u00e9ng - Les Verts", "id": "4432", "country_code": "lu", "name": "Claude TURMES"}, {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": "23791", "country_code": "pl", "name": "Kazimierz Micha\u0142 UJAZDOWSKI"}, {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Magyar Szocialista P\u00e1rt", "id": "124705", "country_code": "hu", "name": "Istv\u00e1n UJHELYI"}, {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Arbetarepartiet- Socialdemokraterna", "id": "96672", "country_code": "se", "name": "Marita ULVSKOG"}, {"country": "Romania", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partidul Na\u0163ional Liberal", "id": "96835", "country_code": "ro", "name": "Traian UNGUREANU"}, {"country": "Spain", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "PODEMOS", "id": "131507", "country_code": "es", "name": "Miguel URB\u00c1N CRESPO"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Iniciativa per Catalunya Verds", "id": "124972", "country_code": "es", "name": "Ernest URTASUN"}, {"country": "Bulgaria", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Citizens for European Development of Bulgaria", "id": "38601", "country_code": "bg", "name": "Vladimir URUTCHEV"}, {"country": "Lithuania", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Darbo partija", "id": "96698", "country_code": "lt", "name": "Viktor USPASKICH"}, {"country": "Latvia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partija \"VIENOT\u012aBA\"", "id": "28617", "country_code": "lv", "name": "Inese VAIDERE"}, {"country": "Slovenia", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "DeSUS - Demokrati\u010dna Stranka Upokojencev Slovenije", "id": "97019", "country_code": "si", "name": "Ivo VAJGL"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Popular", "id": "125032", "country_code": "es", "name": "Ram\u00f3n Luis VALC\u00c1RCEL SISO"}, {"country": "Romania", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partidul Na\u0163ional Liberal", "id": "37324", "country_code": "ro", "name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "id": "4334", "country_code": "es", "name": "Elena VALENCIANO"}, {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Milj\u00f6partiet de gr\u00f6na", "id": "124993", "country_code": "se", "name": "Bodil VALERO"}, {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Movimento 5 Stelle", "id": "124778", "country_code": "it", "name": "Marco VALLI"}, {"country": "Spain", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Izquierda Unida", "id": "125050", "country_code": "es", "name": "\u00c1ngela VALLINA"}, {"country": "Austria", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Die Gr\u00fcnen - Die Gr\u00fcne Alternative", "id": "124934", "country_code": "at", "name": "Monika VANA"}, {"country": "Belgium", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Nieuw-Vlaamse Alliantie", "id": "117491", "country_code": "be", "name": "Anneleen VAN BOSSUYT"}, {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Socialistische Partij.Anders", "id": "5729", "country_code": "be", "name": "Kathleen VAN BREMPT"}, {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christen-Democratisch & Vlaams", "id": "129164", "country_code": "be", "name": "Tom VANDENKENDELAERE"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "4513", "country_code": "uk", "name": "Geoffrey VAN ORDEN"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "96918", "country_code": "uk", "name": "Derek VAUGHAN"}, {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Open Vlaamse Liberalen en Democraten", "id": "130100", "country_code": "be", "name": "Hilde VAUTMANS"}, {"country": "Finland", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Suomen Keskusta", "id": "2128", "country_code": "fi", "name": "Paavo V\u00c4YRYNEN"}, {"country": "France", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Front de Gauche", "id": "96858", "country_code": "fr", "name": "Marie-Christine VERGIAT"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "96756", "country_code": "de", "name": "Sabine VERHEYEN"}, {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Open Vlaamse Liberalen en Democraten", "id": "97058", "country_code": "be", "name": "Guy VERHOFSTADT"}, {"country": "Portugal", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Partido Comunista Portugu\u00eas", "id": "125100", "country_code": "pt", "name": "Miguel VIEGAS"}, {"country": "Austria", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Freiheitliche Partei \u00d6sterreichs", "id": "125001", "country_code": "at", "name": "Harald VILIMSKY"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124791", "country_code": "it", "name": "Daniele VIOTTI"}, {"country": "Finland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Kansallinen Kokoomus", "id": "124726", "country_code": "fi", "name": "Henna VIRKKUNEN"}, {"country": "Denmark", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Dansk Folkeparti", "id": "124875", "country_code": "dk", "name": "Anders Primdahl VISTISEN"}, {"country": "Germany", "political_group": "Non-attached Members", "weight": 1, "party": "Nationaldemokratische Partei Deutschlands", "id": "124832", "country_code": "de", "name": "Udo VOIGT"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "96761", "country_code": "de", "name": "Axel VOSS"}, {"country": "Greece", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Nea Demokratia", "id": "125065", "country_code": "el", "name": "Elissavet VOZEMBERG"}, {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "96774", "country_code": "pl", "name": "Jaros\u0142aw WA\u0141\u0118SA"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "124963", "country_code": "uk", "name": "Julie WARD"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich-Soziale Union in Bayern e.V.", "id": "28229", "country_code": "de", "name": "Manfred WEBER"}, {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Independent", "id": "39713", "country_code": "ro", "name": "Renate WEBER"}, {"country": "Austria", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs", "id": "111014", "country_code": "at", "name": "Josef WEIDENHOLZER"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "124840", "country_code": "de", "name": "Jakob von WEIZS\u00c4CKER"}, {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "124903", "country_code": "pl", "name": "Bogdan Brunon WENTA"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "124826", "country_code": "de", "name": "Martina WERNER"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "96839", "country_code": "de", "name": "Kerstin WESTPHAL"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "2323", "country_code": "de", "name": "Rainer WIELAND"}, {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Folkpartiet liberalerna", "id": "96677", "country_code": "se", "name": "Cecilia WIKSTR\u00d6M"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "35743", "country_code": "uk", "name": "Glenis WILLMOTT"}, {"country": "Sweden", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Sverigedemokraterna", "id": "124995", "country_code": "se", "name": "Kristina WINBERG"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "96764", "country_code": "de", "name": "Hermann WINKLER"}, {"country": "Romania", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Uniunea Democrat\u0103 Maghiar\u0103 din Rom\u00e2nia", "id": "39725", "country_code": "ro", "name": "Iuliu WINKLER"}, {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": "124877", "country_code": "pl", "name": "Jadwiga WI\u015aNIEWSKA"}, {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": "23784", "country_code": "pl", "name": "Janusz WOJCIECHOWSKI"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "124966", "country_code": "uk", "name": "Steven WOOLFE"}, {"country": "Slovakia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie", "id": "23894", "country_code": "sk", "name": "Anna Z\u00c1BORSK\u00c1"}, {"country": "Greece", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Nea Demokratia", "id": "125067", "country_code": "el", "name": "Theodoros ZAGORAKIS"}, {"country": "Czech Republic", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana", "id": "23712", "country_code": "cz", "name": "Jan ZAHRADIL"}, {"country": "Slovakia", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "SMER-Soci\u00e1lna demokracia", "id": "96656", "country_code": "sk", "name": "Boris ZALA"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Popular", "id": "96763", "country_code": "es", "name": "Pablo ZALBA BIDEGAIN"}, {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Movimento 5 Stelle", "id": "124780", "country_code": "it", "name": "Marco ZANNI"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124800", "country_code": "it", "name": "Flavio ZANONATO"}, {"country": "Greece", "political_group": "Non-attached Members", "weight": 1, "party": "Communist Party of Greece", "id": "125090", "country_code": "el", "name": "Sotirios ZARIANOPOULOS"}, {"country": "Latvia", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Latvijas Krievu savien\u012bba", "id": "28619", "country_code": "lv", "name": "Tatjana \u017dDANOKA"}, {"country": "Czech Republic", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "K\u0159es\u0165ansk\u00e1 a demokratick\u00e1 unie - \u010ceskoslovensk\u00e1 strana lidov\u00e1", "id": "124713", "country_code": "cz", "name": "Tom\u00e1\u0161 ZDECHOVSK\u00dd"}, {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "124893", "country_code": "pl", "name": "Bogdan Andrzej ZDROJEWSKI"}, {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "96762", "country_code": "de", "name": "Joachim ZELLER"}, {"country": "Poland", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sojusz Lewicy Demokratycznej - Unia Pracy", "id": "96784", "country_code": "pl", "name": "Janusz ZEMKE"}, {"country": "Netherlands", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Partij voor de Vrijheid", "id": "103246", "country_code": "nl", "name": "Auke ZIJLSTRA"}, {"country": "Latvia", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Nacion\u0101l\u0101 apvien\u012bba \"Visu Latvijai!\"-\"T\u0113vzemei un Br\u012bv\u012bbai/LNNK\"", "id": "28615", "country_code": "lv", "name": "Roberts Z\u012aLE"}, {"country": "Germany", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "DIE LINKE.", "id": "28248", "country_code": "de", "name": "Gabriele ZIMMER"}, {"country": "Slovakia", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "NOVA", "id": "124901", "country_code": "sk", "name": "Jana \u017dIT\u0147ANSK\u00c1"}, {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": "124884", "country_code": "pl", "name": "Kosma Z\u0141OTOWSKI"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "131051", "country_code": "it", "name": "Damiano ZOFFOLI"}, {"country": "Poland", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Kongres Nowej Prawicy", "id": "124902", "country_code": "pl", "name": "Stanis\u0142aw \u017b\u00d3\u0141TEK"}, {"country": "Portugal", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista", "id": "124739", "country_code": "pt", "name": "Carlos ZORRINHO"}, {"country": "Portugal", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Partido Comunista Portugu\u00eas", "id": "111589", "country_code": "pt", "name": "In\u00eas Cristina ZUBER"}, {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Movimento 5 Stelle", "id": "125237", "country_code": "it", "name": "Marco ZULLO"}, {"country": "Slovenia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Slovenska demokratska stranka", "id": "96933", "country_code": "si", "name": "Milan ZVER"}, {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "28301", "country_code": "pl", "name": "Tadeusz ZWIEFKA"}]