{"96920": {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "96920", "country_code": "uk", "name": "Kay SWINBURNE"}, "124816": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Piratenpartei Deutschland", "id": "124816", "country_code": "de", "name": "Julia REDA"}, "124820": {"country": "Germany", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Allianz f\u00fcr Fortschritt und Aufbruch", "id": "124820", "country_code": "de", "name": "Bernd LUCKE"}, "2338": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Scottish National Party", "id": "2338", "country_code": "uk", "name": "Ian HUDGHTON"}, "1318": {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Ulster Unionist Party", "id": "1318", "country_code": "uk", "name": "James NICHOLSON"}, "1403": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "1403", "country_code": "uk", "name": "David MARTIN"}, "112753": {"country": "Croatia", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Hrvatska narodna stranka - liberalni demokrati", "id": "112753", "country_code": "hr", "name": "Jozo RADO\u0160"}, "124961": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "124961", "country_code": "uk", "name": "Theresa GRIFFIN"}, "96919": {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "96919", "country_code": "uk", "name": "Emma McCLARKIN"}, "124984": {"country": "Ireland", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Sinn F\u00e9in", "id": "124984", "country_code": "ie", "name": "Lynn BOYLAN"}, "118858": {"country": "Malta", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partit Laburista", "id": "118858", "country_code": "mt", "name": "Marlene MIZZI"}, "124698": {"country": "Estonia", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sotsiaaldemokraatlik Erakond", "id": "124698", "country_code": "ee", "name": "Marju LAURISTIN"}, "124811": {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Movimento 5 Stelle", "id": "124811", "country_code": "it", "name": "Laura AGEA"}, "124801": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124801", "country_code": "it", "name": "Kashetu KYENGE"}, "1038": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "1038", "country_code": "de", "name": "Karl-Heinz FLORENZ"}, "124993": {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Milj\u00f6partiet de gr\u00f6na", "id": "124993", "country_code": "se", "name": "Bodil VALERO"}, "125052": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Ciudadanos \u2013 Partido de la Ciudadan\u00eda", "id": "125052", "country_code": "es", "name": "Juan Carlos GIRAUTA VIDAL"}, "96885": {"country": "France", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Parti Radical - UDI", "id": "96885", "country_code": "fr", "name": "Dominique RIQUET"}, "96791": {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "96791", "country_code": "pl", "name": "El\u017cbieta Katarzyna \u0141UKACIJEWSKA"}, "5846": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "5846", "country_code": "uk", "name": "Mary HONEYBALL"}, "124973": {"country": "Belgium", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Vlaams Belang", "id": "124973", "country_code": "be", "name": "Gerolf ANNEMANS"}, "28394": {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "28394", "country_code": "pl", "name": "Dariusz ROSATI"}, "124872": {"country": "Denmark", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Det Radikale Venstre", "id": "124872", "country_code": "dk", "name": "Morten Helveg PETERSEN"}, "124966": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "124966", "country_code": "uk", "name": "Steven WOOLFE"}, "1832": {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 0.5, "party": "Christen-Democratisch & Vlaams", "id": "1832", "country_code": "be", "name": "Marianne THYSSEN"}, "2109": {"country": "Ireland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Fianna F\u00e1il Party", "id": "2109", "country_code": "ie", "name": "Brian CROWLEY"}, "23868": {"country": "Slovakia", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "SMER-Soci\u00e1lna demokracia", "id": "23868", "country_code": "sk", "name": "Monika FLA\u0160\u00cdKOV\u00c1 BE\u0147OV\u00c1"}, "4345": {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "4345", "country_code": "fr", "name": "Tokia SA\u00cfFI"}, "37324": {"country": "Romania", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partidul Na\u0163ional Liberal", "id": "37324", "country_code": "ro", "name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN"}, "103381": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "id": "103381", "country_code": "de", "name": "Terry REINTKE"}, "124768": {"country": "Lithuania", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Darbo partija", "id": "124768", "country_code": "lt", "name": "Valentinas MAZURONIS"}, "96956": {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "96956", "country_code": "uk", "name": "Julie GIRLING"}, "96743": {"country": "France", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Europe \u00c9cologie", "id": "96743", "country_code": "fr", "name": "Mich\u00e8le RIVASI"}, "96837": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "96837", "country_code": "de", "name": "Petra KAMMEREVERT"}, "96892": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "96892", "country_code": "it", "name": "Roberto GUALTIERI"}, "96744": {"country": "France", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Europe \u00c9cologie", "id": "96744", "country_code": "fr", "name": "Jos\u00e9 BOV\u00c9"}, "124947": {"country": "France", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Parti socialiste", "id": "124947", "country_code": "fr", "name": "Edouard MARTIN"}, "96871": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Freie Demokratische Partei", "id": "96871", "country_code": "de", "name": "Michael THEURER"}, "124732": {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "124732", "country_code": "fr", "name": "Ang\u00e9lique DELAHAYE"}, "124704": {"country": "Czech Republic", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "TOP 09 a Starostov\u00e9", "id": "124704", "country_code": "cz", "name": "Stanislav POL\u010c\u00c1K"}, "124847": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124847", "country_code": "it", "name": "Elena GENTILE"}, "124822": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "124822", "country_code": "de", "name": "Dietmar K\u00d6STER"}, "124989": {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Centerpartiet", "id": "124989", "country_code": "se", "name": "Fredrick FEDERLEY"}, "125024": {"country": "Austria", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Freiheitliche Partei \u00d6sterreichs", "id": "125024", "country_code": "at", "name": "Barbara KAPPEL"}, "95074": {"country": "Netherlands", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christen Democratisch App\u00e8l", "id": "95074", "country_code": "nl", "name": "Jeroen LENAERS"}, "124838": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "124838", "country_code": "de", "name": "Susanne MELIOR"}, "28314": {"country": "Finland", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Suomen Keskusta", "id": "28314", "country_code": "fi", "name": "Anneli J\u00c4\u00c4TTEENM\u00c4KI"}, "125706": {"country": "Czech Republic", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "TOP 09 a Starostov\u00e9", "id": "125706", "country_code": "cz", "name": "Ji\u0159\u00ed POSP\u00cd\u0160IL"}, "96672": {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Arbetarepartiet- Socialdemokraterna", "id": "96672", "country_code": "se", "name": "Marita ULVSKOG"}, "124843": {"country": "Bulgaria", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 0.5, "party": "Citizens for European Development of Bulgaria", "id": "124843", "country_code": "bg", "name": "Tomislav DONCHEV"}, "96858": {"country": "France", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Front de Gauche", "id": "96858", "country_code": "fr", "name": "Marie-Christine VERGIAT"}, "23704": {"country": "Czech Republic", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Komunistick\u00e1 strana \u010cech a Moravy", "id": "23704", "country_code": "cz", "name": "Ji\u0159\u00ed MA\u0160T\u00c1LKA"}, "125034": {"country": "Spain", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 0.5, "party": "PODEMOS", "id": "125034", "country_code": "es", "name": "Carlos JIM\u00c9NEZ VILLAREJO"}, "97198": {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Lega Nord", "id": "97198", "country_code": "it", "name": "Mara BIZZOTTO"}, "124965": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "124965", "country_code": "uk", "name": "Nathan GILL"}, "125090": {"country": "Greece", "political_group": "Non-attached Members", "weight": 1, "party": "Communist Party of Greece", "id": "125090", "country_code": "el", "name": "Sotirios ZARIANOPOULOS"}, "28372": {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": "28372", "country_code": "pl", "name": "Ryszard CZARNECKI"}, "124856": {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Movimento 5 Stelle", "id": "124856", "country_code": "it", "name": "Ignazio CORRAO"}, "37448": {"country": "Romania", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 0.5, "party": "Partidul Na\u0163ional Liberal", "id": "37448", "country_code": "ro", "name": "Eduard-Raul HELLVIG"}, "124883": {"country": "Poland", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sojusz Lewicy Demokratycznej", "id": "124883", "country_code": "pl", "name": "Krystyna \u0141YBACKA"}, "124810": {"country": "Italy", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Independent", "id": "124810", "country_code": "it", "name": "Barbara SPINELLI"}, "124781": {"country": "Malta", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partit Laburista", "id": "124781", "country_code": "mt", "name": "Alfred SANT"}, "124834": {"country": "Germany", "political_group": "Non-attached Members", "weight": 1, "party": "Die PARTEI", "id": "124834", "country_code": "de", "name": "Martin SONNEBORN"}, "124899": {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 0.5, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": "124899", "country_code": "pl", "name": "Andrzej DUDA"}, "112788": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "112788", "country_code": "de", "name": "Birgit COLLIN-LANGEN"}, "96764": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "96764", "country_code": "de", "name": "Hermann WINKLER"}, "124958": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "124958", "country_code": "uk", "name": "Jonathan ARNOTT"}, "96958": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "96958", "country_code": "uk", "name": "William (The Earl of) DARTMOUTH"}, "1179": {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "1179", "country_code": "fr", "name": "Mich\u00e8le ALLIOT-MARIE"}, "96948": {"country": "France", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Parti socialiste", "id": "96948", "country_code": "fr", "name": "Gilles PARGNEAUX"}, "34250": {"country": "Bulgaria", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Movement for Rights and Freedoms", "id": "34250", "country_code": "bg", "name": "Nedzhmi ALI"}, "124955": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "124955", "country_code": "uk", "name": "Jane COLLINS"}, "28407": {"country": "Spain", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 0.5, "party": "Izquierda Unida", "id": "28407", "country_code": "es", "name": "Willy MEYER"}, "124807": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "124807", "country_code": "de", "name": "Jens GIESEKE"}, "96646": {"country": "Germany", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "DIE LINKE.", "id": "96646", "country_code": "de", "name": "Helmut SCHOLZ"}, "2309": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "2309", "country_code": "uk", "name": "Richard CORBETT"}, "96747": {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "96747", "country_code": "fr", "name": "Arnaud DANJEAN"}, "124703": {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Magyar Szocialista P\u00e1rt", "id": "124703", "country_code": "hu", "name": "Tibor SZANYI"}, "124746": {"country": "Latvia", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "\"Saska\u0146a\" soci\u0101ldemokr\u0101tisk\u0101 partija", "id": "124746", "country_code": "lv", "name": "Andrejs MAMIKINS"}, "124776": {"country": "Luxembourg", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Parti ouvrier socialiste luxembourgeois", "id": "124776", "country_code": "lu", "name": "Mady DELVAUX"}, "96675": {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 0.5, "party": "Milj\u00f6partiet de gr\u00f6na", "id": "96675", "country_code": "se", "name": "Isabella L\u00d6VIN"}, "124940": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "124940", "country_code": "uk", "name": "Patrick O'FLYNN"}, "125026": {"country": "Austria", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "NEOS \u2013 Das Neue \u00d6sterreich", "id": "125026", "country_code": "at", "name": "Angelika MLINAR"}, "1164": {"country": "France", "political_group": "Non-attached Members", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "1164", "country_code": "fr", "name": "Bruno GOLLNISCH"}, "124751": {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "124751", "country_code": "fr", "name": "Dominique MARTIN"}, "96728": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "id": "96728", "country_code": "de", "name": "Barbara LOCHBIHLER"}, "96656": {"country": "Slovakia", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "SMER-Soci\u00e1lna demokracia", "id": "96656", "country_code": "sk", "name": "Boris ZALA"}, "124795": {"country": "Italy", "political_group": "Non-attached Members", "weight": 0.5, "party": "Lega Nord", "id": "124795", "country_code": "it", "name": "Flavio TOSI"}, "28379": {"country": "Poland", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Unia Pracy", "id": "28379", "country_code": "pl", "name": "Adam GIEREK"}, "1917": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich-Soziale Union in Bayern e.V.", "id": "1917", "country_code": "de", "name": "Markus FERBER"}, "124997": {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Feministiskt initiativ", "id": "124997", "country_code": "se", "name": "Soraya POST"}, "22418": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Popular", "id": "22418", "country_code": "es", "name": "Esther HERRANZ GARC\u00cdA"}, "23699": {"country": "Czech Republic", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Komunistick\u00e1 strana \u010cech a Moravy", "id": "23699", "country_code": "cz", "name": "Kate\u0159ina KONE\u010cN\u00c1"}, "23791": {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": "23791", "country_code": "pl", "name": "Kazimierz Micha\u0142 UJAZDOWSKI"}, "103845": {"country": "France", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Parti radical de gauche", "id": "103845", "country_code": "fr", "name": "Virginie ROZI\u00c8RE"}, "114268": {"country": "Finland", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Svenska folkpartiet", "id": "114268", "country_code": "fi", "name": "Nils TORVALDS"}, "124769": {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "124769", "country_code": "fr", "name": "Sophie MONTEL"}, "108080": {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "108080", "country_code": "fr", "name": "Franck PROUST"}, "5729": {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Socialistische Partij.Anders", "id": "5729", "country_code": "be", "name": "Kathleen VAN BREMPT"}, "125103": {"country": "Slovenia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Slovenska demokratska stranka", "id": "125103", "country_code": "si", "name": "Patricija \u0160ULIN"}, "124877": {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": "124877", "country_code": "pl", "name": "Jadwiga WI\u015aNIEWSKA"}, "124805": {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Independent", "id": "124805", "country_code": "ro", "name": "Mircea DIACONU"}, "124844": {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Movimento 5 Stelle", "id": "124844", "country_code": "it", "name": "Piernicola PEDICINI"}, "124794": {"country": "Italy", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Forza Italia", "id": "124794", "country_code": "it", "name": "Remo SERNAGIOTTO"}, "124733": {"country": "Portugal", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Social Democrata", "id": "124733", "country_code": "pt", "name": "Sofia RIBEIRO"}, "125021": {"country": "Netherlands", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partij van de Arbeid", "id": "125021", "country_code": "nl", "name": "Agnes JONGERIUS"}, "28219": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "28219", "country_code": "de", "name": "Daniel CASPARY"}, "124985": {"country": "Ireland", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Independent", "id": "124985", "country_code": "ie", "name": "Luke Ming FLANAGAN"}, "28424": {"country": "Estonia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Erakond Isamaa ja Res Publica Liit", "id": "28424", "country_code": "ee", "name": "Tunne KELAM"}, "125100": {"country": "Portugal", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Partido Comunista Portugu\u00eas", "id": "125100", "country_code": "pt", "name": "Miguel VIEGAS"}, "125027": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Popular", "id": "125027", "country_code": "es", "name": "Esteban GONZ\u00c1LEZ PONS"}, "124778": {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Movimento 5 Stelle", "id": "124778", "country_code": "it", "name": "Marco VALLI"}, "97170": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 0.5, "party": "Uni\u00f3n, Progreso y Democracia", "id": "97170", "country_code": "es", "name": "Francisco SOSA WAGNER"}, "35743": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "35743", "country_code": "uk", "name": "Glenis WILLMOTT"}, "124786": {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Uniunea Na\u021bional\u0103 pentru Progresul Rom\u00e2niei", "id": "124786", "country_code": "ro", "name": "Damian DR\u0102GHICI"}, "124859": {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Movimento 5 Stelle", "id": "124859", "country_code": "it", "name": "Giulia MOI"}, "124729": {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "124729", "country_code": "fr", "name": "Renaud MUSELIER"}, "96677": {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Folkpartiet liberalerna", "id": "96677", "country_code": "se", "name": "Cecilia WIKSTR\u00d6M"}, "97203": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Converg\u00e8ncia Democr\u00e0tica de Catalunya", "id": "97203", "country_code": "es", "name": "Ramon TREMOSA i BALCELLS"}, "28497": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "28497", "country_code": "uk", "name": "Gerard BATTEN"}, "124930": {"country": "Slovakia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Strana mad'arskej komunity- Magyar K\u00f6z\u00f6ss\u00e9g P\u00e1rtja", "id": "124930", "country_code": "sk", "name": "P\u00e1l CS\u00c1KY"}, "28126": {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Moderaterna", "id": "28126", "country_code": "se", "name": "Christofer FJELLNER"}, "28226": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "28226", "country_code": "de", "name": "Christian EHLER"}, "124927": {"country": "Slovakia", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "OBY\u010cAJN\u00cd \u013dUDIA", "id": "124927", "country_code": "sk", "name": "Branislav \u0160KRIPEK"}, "96949": {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "96949", "country_code": "uk", "name": "Vicky FORD"}, "23816": {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "id": "23816", "country_code": "hu", "name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK"}, "125062": {"country": "Greece", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 0.5, "party": "Coalition of the Radical Left", "id": "125062", "country_code": "el", "name": "Georgios KATROUGKALOS"}, "124986": {"country": "Ireland", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Sinn F\u00e9in", "id": "124986", "country_code": "ie", "name": "Matt CARTHY"}, "125001": {"country": "Austria", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Freiheitliche Partei \u00d6sterreichs", "id": "125001", "country_code": "at", "name": "Harald VILIMSKY"}, "96820": {"country": "Portugal", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Bloco de Esquerda", "id": "96820", "country_code": "pt", "name": "Marisa MATIAS"}, "28165": {"country": "Netherlands", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christen Democratisch App\u00e8l", "id": "28165", "country_code": "nl", "name": "Lambert van NISTELROOIJ"}, "28225": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "28225", "country_code": "de", "name": "Herbert REUL"}, "1185": {"country": "Luxembourg", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Parti chr\u00e9tien social luxembourgeois", "id": "1185", "country_code": "lu", "name": "Viviane REDING"}, "96673": {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Arbetarepartiet- Socialdemokraterna", "id": "96673", "country_code": "se", "name": "Olle LUDVIGSSON"}, "1909": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "1909", "country_code": "de", "name": "Bernd LANGE"}, "28266": {"country": "Netherlands", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Democraten 66", "id": "28266", "country_code": "nl", "name": "Sophia in 't VELD"}, "96857": {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partidul Social Democrat", "id": "96857", "country_code": "ro", "name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN"}, "96945": {"country": "Netherlands", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Democraten 66", "id": "96945", "country_code": "nl", "name": "Marietje SCHAAKE"}, "124744": {"country": "France", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Parti socialiste", "id": "124744", "country_code": "fr", "name": "Guillaume BALAS"}, "96779": {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "96779", "country_code": "pl", "name": "Danuta Maria H\u00dcBNER"}, "124752": {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "124752", "country_code": "fr", "name": "Aymeric CHAUPRADE"}, "1849": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "1849", "country_code": "de", "name": "Sylvia-Yvonne KAUFMANN"}, "96826": {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "id": "96826", "country_code": "hu", "name": "Tam\u00e1s DEUTSCH"}, "4270": {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 0.5, "party": "Folkpartiet liberalerna", "id": "4270", "country_code": "se", "name": "Marit PAULSEN"}, "124870": {"country": "Denmark", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Socialdemokratiet", "id": "124870", "country_code": "dk", "name": "Jeppe KOFOD"}, "124743": {"country": "Latvia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partija \"VIENOT\u012aBA\"", "id": "124743", "country_code": "lv", "name": "Artis PABRIKS"}, "38420": {"country": "Romania", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partidul Na\u0163ional Liberal", "id": "38420", "country_code": "ro", "name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI"}, "96674": {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Moderaterna", "id": "96674", "country_code": "se", "name": "Anna Maria CORAZZA BILDT"}, "117477": {"country": "Belgium", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Nieuw-Vlaamse Alliantie", "id": "117477", "country_code": "be", "name": "Mark DEMESMAEKER"}, "23785": {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Polskie Stronnictwo Ludowe", "id": "23785", "country_code": "pl", "name": "Andrzej GRZYB"}, "125068": {"country": "Greece", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Nea Demokratia", "id": "125068", "country_code": "el", "name": "Manolis KEFALOGIANNIS"}, "28353": {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": "28353", "country_code": "pl", "name": "Anna El\u017cbieta FOTYGA"}, "132366": {"country": "Finland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 0.5, "party": "Perussuomalaiset", "id": "132366", "country_code": "fi", "name": "Pirkko RUOHONEN-LERNER"}, "4319": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Popular", "id": "4319", "country_code": "es", "name": "Pilar AYUSO"}, "131750": {"country": "Romania", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 0.5, "party": "Partidul Na\u0163ional Liberal", "id": "131750", "country_code": "ro", "name": "Mihai \u0162URCANU"}, "1055": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "1055", "country_code": "de", "name": "Godelieve QUISTHOUDT-ROWOHL"}, "96835": {"country": "Romania", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partidul Na\u0163ional Liberal", "id": "96835", "country_code": "ro", "name": "Traian UNGUREANU"}, "125109": {"country": "Greece", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Panhellenic Socialist Movement - Olive Tree", "id": "125109", "country_code": "el", "name": "Eva KAILI"}, "124800": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124800", "country_code": "it", "name": "Flavio ZANONATO"}, "124835": {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Movimento 5 Stelle", "id": "124835", "country_code": "it", "name": "Rosa D'AMATO"}, "28135": {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "id": "28135", "country_code": "hu", "name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN"}, "28292": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "id": "28292", "country_code": "es", "name": "In\u00e9s AYALA SENDER"}, "23781": {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "23781", "country_code": "pl", "name": "Janusz LEWANDOWSKI"}, "124937": {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Milj\u00f6partiet de gr\u00f6na", "id": "124937", "country_code": "se", "name": "Peter ERIKSSON"}, "28131": {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Arbetarepartiet- Socialdemokraterna", "id": "28131", "country_code": "se", "name": "Anna HEDH"}, "124713": {"country": "Czech Republic", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "K\u0159es\u0165ansk\u00e1 a demokratick\u00e1 unie - \u010ceskoslovensk\u00e1 strana lidov\u00e1", "id": "124713", "country_code": "cz", "name": "Tom\u00e1\u0161 ZDECHOVSK\u00dd"}, "124710": {"country": "Czech Republic", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "K\u0159es\u0165ansk\u00e1 a demokratick\u00e1 unie - \u010ceskoslovensk\u00e1 strana lidov\u00e1", "id": "124710", "country_code": "cz", "name": "Michaela \u0160OJDROV\u00c1"}, "2341": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "2341", "country_code": "de", "name": "Michael GAHLER"}, "24922": {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Soziale Partei", "id": "24922", "country_code": "be", "name": "Pascal ARIMONT"}, "128588": {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 0.5, "party": "Milj\u00f6partiet de gr\u00f6na", "id": "128588", "country_code": "se", "name": "Linn\u00e9a ENGSTR\u00d6M"}, "28224": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "28224", "country_code": "de", "name": "Markus PIEPER"}, "26851": {"country": "Greece", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 0.5, "party": "Popular Unity", "id": "26851", "country_code": "el", "name": "Nikolaos CHOUNTIS"}, "28615": {"country": "Latvia", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Nacion\u0101l\u0101 apvien\u012bba \"Visu Latvijai!\"-\"T\u0113vzemei un Br\u012bv\u012bbai/LNNK\"", "id": "28615", "country_code": "lv", "name": "Roberts Z\u012aLE"}, "1037": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "1037", "country_code": "de", "name": "Reimer B\u00d6GE"}, "124861": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124861", "country_code": "it", "name": "Caterina CHINNICI"}, "124853": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Forza Italia", "id": "124853", "country_code": "it", "name": "Salvatore Domenico POGLIESE"}, "28116": {"country": "Ireland", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Independent", "id": "28116", "country_code": "ie", "name": "Marian HARKIN"}, "4553": {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "4553", "country_code": "uk", "name": "Jacqueline FOSTER"}, "96912": {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "96912", "country_code": "uk", "name": "David CAMPBELL BANNERMAN"}, "124803": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124803", "country_code": "it", "name": "Isabella DE MONTE"}, "124691": {"country": "Cyprus", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Democratic Party", "id": "124691", "country_code": "cy", "name": "Costas MAVRIDES"}, "125106": {"country": "Belgium", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 0.5, "party": "Nieuw-Vlaamse Alliantie", "id": "125106", "country_code": "be", "name": "Johan VAN OVERTVELDT"}, "39711": {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partidul Social Democrat", "id": "39711", "country_code": "ro", "name": "Victor BO\u015eTINARU"}, "124964": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "124964", "country_code": "uk", "name": "Louise BOURS"}, "124880": {"country": "Denmark", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Venstre, Danmarks Liberale Parti", "id": "124880", "country_code": "dk", "name": "Ulla T\u00d8RN\u00c6S"}, "133316": {"country": "Austria", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 0.5, "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs", "id": "133316", "country_code": "at", "name": "Karoline GRASWANDER-HAINZ"}, "96801": {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": "96801", "country_code": "pl", "name": "Tomasz Piotr POR\u0118BA"}, "124896": {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "124896", "country_code": "pl", "name": "Micha\u0142 BONI"}, "124863": {"country": "Germany", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Independent", "id": "124863", "country_code": "de", "name": "Stefan ECK"}, "96670": {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Mouvement R\u00e9formateur", "id": "96670", "country_code": "be", "name": "Louis MICHEL"}, "124956": {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "124956", "country_code": "uk", "name": "Amjad BASHIR"}, "124748": {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "124748", "country_code": "fr", "name": "Marie-Christine ARNAUTU"}, "96684": {"country": "Finland", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Suomen Sosialidemokraattinen Puolue/Finlands Socialdemokratiska Parti", "id": "96684", "country_code": "fi", "name": "Liisa JAAKONSAARI"}, "103488": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "id": "103488", "country_code": "es", "name": "Sergio GUTI\u00c9RREZ PRIETO"}, "131507": {"country": "Spain", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 0.5, "party": "PODEMOS", "id": "131507", "country_code": "es", "name": "Miguel URB\u00c1N CRESPO"}, "96891": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "96891", "country_code": "it", "name": "Paolo DE CASTRO"}, "4262": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "4262", "country_code": "de", "name": "Jo LEINEN"}, "124858": {"country": "Germany", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "DIE LINKE.", "id": "124858", "country_code": "de", "name": "Fabio DE MASI"}, "96852": {"country": "Germany", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "DIE LINKE.", "id": "96852", "country_code": "de", "name": "Cornelia ERNST"}, "4555": {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "4555", "country_code": "uk", "name": "Daniel HANNAN"}, "124714": {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "id": "124714", "country_code": "hu", "name": "Andor DELI"}, "124963": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "124963", "country_code": "uk", "name": "Julie WARD"}, "28341": {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Niezale\u017cny", "id": "28341", "country_code": "pl", "name": "Miros\u0142aw PIOTROWSKI"}, "84175": {"country": "Czech Republic", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Strana svobodn\u00fdch ob\u010dan\u016f", "id": "84175", "country_code": "cz", "name": "Petr MACH"}, "96812": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "id": "96812", "country_code": "es", "name": "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR"}, "28365": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "28365", "country_code": "it", "name": "Pier Antonio PANZERI"}, "28451": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Nuovo Centrodestra - Unione di Centro", "id": "28451", "country_code": "it", "name": "Lorenzo CESA"}, "124287": {"country": "France", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Parti socialiste", "id": "124287", "country_code": "fr", "name": "Christine REVAULT D'ALLONNES BONNEFOY"}, "97019": {"country": "Slovenia", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "DeSUS - Demokrati\u010dna Stranka Upokojencev Slovenije", "id": "97019", "country_code": "si", "name": "Ivo VAJGL"}, "4507": {"country": "Netherlands", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Staatkundig Gereformeerde Partij", "id": "4507", "country_code": "nl", "name": "Bas BELDER"}, "1351": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 0.5, "party": "Partido Popular", "id": "1351", "country_code": "es", "name": "Miguel ARIAS CA\u00d1ETE"}, "125063": {"country": "Greece", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Nea Demokratia", "id": "125063", "country_code": "el", "name": "Georgios KYRTSOS"}, "124792": {"country": "Romania", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Independent", "id": "124792", "country_code": "ro", "name": "Lauren\u0163iu REBEGA"}, "124759": {"country": "Lithuania", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "T\u0117vyn\u0117s s\u0105junga-Lietuvos krik\u0161\u010dionys demokratai", "id": "124759", "country_code": "lt", "name": "Gabrielius LANDSBERGIS"}, "96844": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "96844", "country_code": "de", "name": "Norbert NEUSER"}, "4282": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "4282", "country_code": "de", "name": "Renate SOMMER"}, "28306": {"country": "Portugal", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista", "id": "28306", "country_code": "pt", "name": "Ana GOMES"}, "124765": {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "124765", "country_code": "fr", "name": "Jo\u00eblle M\u00c9LIN"}, "2119": {"country": "Finland", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 0.5, "party": "Suomen Keskusta", "id": "2119", "country_code": "fi", "name": "Olli REHN"}, "28301": {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "28301", "country_code": "pl", "name": "Tadeusz ZWIEFKA"}, "96957": {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "96957", "country_code": "uk", "name": "Ashley FOX"}, "28617": {"country": "Latvia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 0.5, "party": "Partija \"VIENOT\u012aBA\"", "id": "28617", "country_code": "lv", "name": "Inese VAIDERE"}, "124749": {"country": "Croatia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Hrvatska selja\u010dka stranka", "id": "124749", "country_code": "hr", "name": "Marijana PETIR"}, "124766": {"country": "Lithuania", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Lietuvos Respublikos liberal\u0173 s\u0105j\u016bdis", "id": "124766", "country_code": "lt", "name": "Petras AU\u0160TREVI\u010cIUS"}, "125005": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Ciudadanos \u2013 Partido de la Ciudadan\u00eda", "id": "125005", "country_code": "es", "name": "Javier NART"}, "124901": {"country": "Slovakia", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "NOVA", "id": "124901", "country_code": "sk", "name": "Jana \u017dIT\u0147ANSK\u00c1"}, "28192": {"country": "Slovakia", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "SMER-Soci\u00e1lna demokracia", "id": "28192", "country_code": "sk", "name": "Vladim\u00edr MA\u0147KA"}, "28223": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "28223", "country_code": "de", "name": "Andreas SCHWAB"}, "28229": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich-Soziale Union in Bayern e.V.", "id": "28229", "country_code": "de", "name": "Manfred WEBER"}, "125018": {"country": "Austria", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs", "id": "125018", "country_code": "at", "name": "Eugen FREUND"}, "28619": {"country": "Latvia", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Latvijas Krievu savien\u012bba", "id": "28619", "country_code": "lv", "name": "Tatjana \u017dDANOKA"}, "96767": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "96767", "country_code": "de", "name": "Werner KUHN"}, "28132": {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "28132", "country_code": "uk", "name": "Richard ASHWORTH"}, "130100": {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 0.5, "party": "Open Vlaamse Liberalen en Democraten", "id": "130100", "country_code": "be", "name": "Hilde VAUTMANS"}, "95281": {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partidul Social Democrat", "id": "95281", "country_code": "ro", "name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102"}, "124950": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "124950", "country_code": "uk", "name": "Jill SEYMOUR"}, "1852": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "1852", "country_code": "de", "name": "Dieter-Lebrecht KOCH"}, "124831": {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Movimento 5 Stelle", "id": "124831", "country_code": "it", "name": "Isabella ADINOLFI"}, "125053": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "COMPROMIS", "id": "125053", "country_code": "es", "name": "Jordi SEBASTI\u00c0"}, "96742": {"country": "France", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Front de Gauche", "id": "96742", "country_code": "fr", "name": "Jean-Luc M\u00c9LENCHON"}, "39717": {"country": "Romania", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partidul Na\u0163ional Liberal", "id": "39717", "country_code": "ro", "name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU"}, "97137": {"country": "France", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Mouvement D\u00e9mocrate", "id": "97137", "country_code": "fr", "name": "Sylvie GOULARD"}, "96740": {"country": "France", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Europe \u00c9cologie", "id": "96740", "country_code": "fr", "name": "Yannick JADOT"}, "124707": {"country": "Czech Republic", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "ANO 2011", "id": "124707", "country_code": "cz", "name": "Petr JE\u017dEK"}, "96811": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Popular", "id": "96811", "country_code": "es", "name": "Rosa ESTAR\u00c0S FERRAGUT"}, "96848": {"country": "Bulgaria", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Citizens for European Development of Bulgaria", "id": "96848", "country_code": "bg", "name": "Mariya GABRIEL"}, "4545": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "4545", "country_code": "uk", "name": "Catherine STIHLER"}, "28399": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Popular", "id": "28399", "country_code": "es", "name": "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE"}, "96775": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Forza Italia", "id": "96775", "country_code": "it", "name": "Lara COMI"}, "28238": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "id": "28238", "country_code": "de", "name": "Michael CRAMER"}, "125113": {"country": "Greece", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "The River", "id": "125113", "country_code": "el", "name": "Miltiadis KYRKOS"}, "28400": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Popular", "id": "28400", "country_code": "es", "name": "Francisco Jos\u00e9 MILL\u00c1N MON"}, "39724": {"country": "Romania", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Uniunea Democrat\u0103 Maghiar\u0103 din Rom\u00e2nia", "id": "39724", "country_code": "ro", "name": "Csaba S\u00d3GOR"}, "125101": {"country": "Portugal", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Partido da Terra", "id": "125101", "country_code": "pt", "name": "Jos\u00e9 In\u00e1cio FARIA"}, "96884": {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "96884", "country_code": "fr", "name": "Philippe JUVIN"}, "23821": {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "id": "23821", "country_code": "hu", "name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER"}, "28115": {"country": "Ireland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Fine Gael Party", "id": "28115", "country_code": "ie", "name": "Mairead McGUINNESS"}, "124864": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124864", "country_code": "it", "name": "Michela GIUFFRIDA"}, "97296": {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "97296", "country_code": "fr", "name": "Michel DANTIN"}, "4465": {"country": "Italy", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Forza Italia", "id": "4465", "country_code": "it", "name": "Raffaele FITTO"}, "124709": {"country": "Czech Republic", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "ANO 2011", "id": "124709", "country_code": "cz", "name": "Martina DLABAJOV\u00c1"}, "38398": {"country": "Netherlands", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christen Democratisch App\u00e8l", "id": "38398", "country_code": "nl", "name": "Esther de LANGE"}, "97968": {"country": "Bulgaria", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Citizens for European Development of Bulgaria", "id": "97968", "country_code": "bg", "name": "Andrey KOVATCHEV"}, "124758": {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "124758", "country_code": "fr", "name": "Myl\u00e8ne TROSZCZYNSKI"}, "38605": {"country": "Bulgaria", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Bulgarian Socialist Party", "id": "38605", "country_code": "bg", "name": "Iliana IOTOVA"}, "124689": {"country": "Cyprus", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Progressive Party of Working People - Left - New Forces", "id": "124689", "country_code": "cy", "name": "Neoklis SYLIKIOTIS"}, "125039": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Delegaci\u00f3n Ciudadanos Europeos", "id": "125039", "country_code": "es", "name": "Fernando MAURA BARANDIAR\u00c1N"}, "1654": {"country": "Greece", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 0.5, "party": "Coalition of the Radical Left", "id": "1654", "country_code": "el", "name": "Emmanouil GLEZOS"}, "125067": {"country": "Greece", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Nea Demokratia", "id": "125067", "country_code": "el", "name": "Theodoros ZAGORAKIS"}, "124725": {"country": "France", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Parti socialiste", "id": "124725", "country_code": "fr", "name": "Louis-Joseph MANSCOUR"}, "102931": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Green Party", "id": "102931", "country_code": "uk", "name": "Keith TAYLOR"}, "124932": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Esquerra Republicana de Catalunya", "id": "124932", "country_code": "es", "name": "Josep-Maria TERRICABRAS"}, "124756": {"country": "Croatia", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Odr\u017eivi razvoj Hrvatske", "id": "124756", "country_code": "hr", "name": "Davor \u0160KRLEC"}, "96815": {"country": "Netherlands", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "GroenLinks", "id": "96815", "country_code": "nl", "name": "Judith SARGENTINI"}, "124757": {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "124757", "country_code": "fr", "name": "Steeve BRIOIS"}, "125092": {"country": "Greece", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Coalition of the Radical Left", "id": "125092", "country_code": "el", "name": "Kostadinka KUNEVA"}, "28586": {"country": "Greece", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Coalition of the Radical Left", "id": "28586", "country_code": "el", "name": "Dimitrios PAPADIMOULIS"}, "125016": {"country": "Austria", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "\u00d6sterreichische Volkspartei", "id": "125016", "country_code": "at", "name": "Claudia SCHMIDT"}, "124891": {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Bezpartyjny", "id": "124891", "country_code": "pl", "name": "Zdzis\u0142aw KRASNOD\u0118BSKI"}, "114279": {"country": "France", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Parti socialiste", "id": "114279", "country_code": "fr", "name": "Isabelle THOMAS"}, "96761": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "96761", "country_code": "de", "name": "Axel VOSS"}, "37229": {"country": "Netherlands", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partij van de Arbeid", "id": "37229", "country_code": "nl", "name": "Kati PIRI"}, "96825": {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Partidul Na\u0163ional Liberal", "id": "96825", "country_code": "ro", "name": "Norica NICOLAI"}, "124941": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "124941", "country_code": "uk", "name": "Raymond FINCH"}, "125025": {"country": "Netherlands", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Partij voor de Vrijheid", "id": "125025", "country_code": "nl", "name": "Marcel de GRAAFF"}, "125046": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "id": "125046", "country_code": "es", "name": "Jon\u00e1s FERN\u00c1NDEZ"}, "124742": {"country": "Portugal", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Independente", "id": "124742", "country_code": "pt", "name": "Ant\u00f3nio MARINHO E PINTO"}, "125038": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Uni\u00f3n, Progreso y Democracia", "id": "125038", "country_code": "es", "name": "Maite PAGAZAURTUND\u00daA RUIZ"}, "107212": {"country": "Bulgaria", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 0.5, "party": "Citizens for European Development of Bulgaria", "id": "107212", "country_code": "bg", "name": "Andrey NOVAKOV"}, "125072": {"country": "Greece", "political_group": "Non-attached Members", "weight": 1, "party": "Popular Association \u2013 Golden Dawn", "id": "125072", "country_code": "el", "name": "Eleftherios SYNADINOS"}, "124802": {"country": "Romania", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partidul Mi\u0219carea Popular\u0103", "id": "124802", "country_code": "ro", "name": "Siegfried MURE\u015eAN"}, "96897": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "96897", "country_code": "uk", "name": "John Stuart AGNEW"}, "96998": {"country": "Austria", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs", "id": "96998", "country_code": "at", "name": "Evelyn REGNER"}, "125045": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "id": "125045", "country_code": "es", "name": "Clara Eugenia AGUILERA GARC\u00cdA"}, "124720": {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Lehet M\u00e1s A Politika", "id": "124720", "country_code": "hu", "name": "Tam\u00e1s MESZERICS"}, "124697": {"country": "Estonia", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Eesti Reformierakond", "id": "124697", "country_code": "ee", "name": "Kaja KALLAS"}, "97513": {"country": "Netherlands", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Partij voor de Vrijheid", "id": "97513", "country_code": "nl", "name": "Vicky MAEIJER"}, "97022": {"country": "France", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Mouvement D\u00e9mocrate", "id": "97022", "country_code": "fr", "name": "Robert ROCHEFORT"}, "124839": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "124839", "country_code": "de", "name": "Arne LIETZ"}, "124888": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "124888", "country_code": "de", "name": "Gabriele PREUSS"}, "124866": {"country": "Bulgaria", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Movement for Rights and Freedoms", "id": "124866", "country_code": "bg", "name": "Ilhan KYUCHYUK"}, "28390": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Popular", "id": "28390", "country_code": "es", "name": "Pilar del CASTILLO VERA"}, "124929": {"country": "Slovakia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie", "id": "124929", "country_code": "sk", "name": "Ivan \u0160TEFANEC"}, "125002": {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Parti Socialiste", "id": "125002", "country_code": "be", "name": "Hugues BAYET"}, "96833": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "96833", "country_code": "de", "name": "Jens GEIER"}, "96868": {"country": "France", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Europe \u00c9cologie", "id": "96868", "country_code": "fr", "name": "Karima DELLI"}, "1854": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "1854", "country_code": "de", "name": "Constanze KREHL"}, "125107": {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Centre D\u00e9mocrate Humaniste", "id": "125107", "country_code": "be", "name": "Claude ROLIN"}, "38601": {"country": "Bulgaria", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Citizens for European Development of Bulgaria", "id": "38601", "country_code": "bg", "name": "Vladimir URUTCHEV"}, "28618": {"country": "Latvia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 0.5, "party": "Partija \"VIENOT\u012aBA\"", "id": "28618", "country_code": "lv", "name": "Valdis DOMBROVSKIS"}, "102887": {"country": "Hungary", "political_group": "Non-attached Members", "weight": 1, "party": "Jobbik Magyarorsz\u00e1g\u00e9rt Mozgalom", "id": "102887", "country_code": "hu", "name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS"}, "125051": {"country": "Spain", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "EH BILDU", "id": "125051", "country_code": "es", "name": "Josu JUARISTI ABAUNZ"}, "23787": {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Polskie Stronnictwo Ludowe", "id": "23787", "country_code": "pl", "name": "Czes\u0142aw Adam SIEKIERSKI"}, "96838": {"country": "Romania", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Independent", "id": "96838", "country_code": "ro", "name": "Cristian Dan PREDA"}, "125112": {"country": "Greece", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "The River", "id": "125112", "country_code": "el", "name": "Giorgos GRAMMATIKAKIS"}, "102886": {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "id": "102886", "country_code": "hu", "name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ"}, "28124": {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Moderaterna", "id": "28124", "country_code": "se", "name": "Gunnar H\u00d6KMARK"}, "125105": {"country": "Belgium", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Nieuw-Vlaamse Alliantie", "id": "125105", "country_code": "be", "name": "Helga STEVENS"}, "96842": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "96842", "country_code": "de", "name": "Ismail ERTUG"}, "124898": {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "124898", "country_code": "pl", "name": "Julia PITERA"}, "28242": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Freie Demokratische Partei", "id": "28242", "country_code": "de", "name": "Alexander Graf LAMBSDORFF"}, "124951": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "124951", "country_code": "uk", "name": "Bill ETHERIDGE"}, "125020": {"country": "Netherlands", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partij van de Arbeid", "id": "125020", "country_code": "nl", "name": "Paul TANG"}, "97017": {"country": "Austria", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Die Gr\u00fcnen - Die Gr\u00fcne Alternative", "id": "97017", "country_code": "at", "name": "Ulrike LUNACEK"}, "96829": {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "id": "96829", "country_code": "hu", "name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA"}, "28220": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "28220", "country_code": "de", "name": "Ingeborg GR\u00c4SSLE"}, "96836": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "96836", "country_code": "de", "name": "Peter SIMON"}, "840": {"country": "Luxembourg", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Parti d\u00e9mocratique", "id": "840", "country_code": "lu", "name": "Charles GOERENS"}, "4521": {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "4521", "country_code": "uk", "name": "Charles TANNOCK"}, "124771": {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "124771", "country_code": "fr", "name": "Dominique BILDE"}, "33984": {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partidul Social Democrat", "id": "33984", "country_code": "ro", "name": "Ioan Mircea PA\u015eCU"}, "124995": {"country": "Sweden", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Sverigedemokraterna", "id": "124995", "country_code": "se", "name": "Kristina WINBERG"}, "103246": {"country": "Netherlands", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 0.5, "party": "Partij voor de Vrijheid", "id": "103246", "country_code": "nl", "name": "Auke ZIJLSTRA"}, "124715": {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Kereszt\u00e9nydemokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "id": "124715", "country_code": "hu", "name": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI"}, "124764": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 0.5, "party": "Forza Italia", "id": "124764", "country_code": "it", "name": "Giovanni TOTI"}, "124750": {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "124750", "country_code": "fr", "name": "Mireille D'ORNANO"}, "2187": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Forza Italia", "id": "2187", "country_code": "it", "name": "Antonio TAJANI"}, "124968": {"country": "Malta", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partit Nazzjonalista", "id": "124968", "country_code": "mt", "name": "Therese COMODINI CACHIA"}, "124737": {"country": "Portugal", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista", "id": "124737", "country_code": "pt", "name": "Maria Jo\u00e3o RODRIGUES"}, "96681": {"country": "Lithuania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Lietuvos socialdemokrat\u0173 partija", "id": "96681", "country_code": "lt", "name": "Vilija BLINKEVI\u010cI\u016aT\u0116"}, "97136": {"country": "Estonia", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "S\u00f5ltumatu", "id": "97136", "country_code": "ee", "name": "Indrek TARAND"}, "124829": {"country": "Germany", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Allianz f\u00fcr Fortschritt und Aufbruch", "id": "124829", "country_code": "de", "name": "Ulrike TREBESIUS"}, "96705": {"country": "Denmark", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Det Konservative Folkeparti", "id": "96705", "country_code": "dk", "name": "Bendt BENDTSEN"}, "4531": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Green Party", "id": "4531", "country_code": "uk", "name": "Jean LAMBERT"}, "124953": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "124953", "country_code": "uk", "name": "Jude KIRTON-DARLING"}, "28389": {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": "28389", "country_code": "pl", "name": "Zbigniew KU\u0179MIUK"}, "96883": {"country": "France", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Europe \u00c9cologie", "id": "96883", "country_code": "fr", "name": "Eva JOLY"}, "33982": {"country": "Romania", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partidul Na\u0163ional Liberal", "id": "33982", "country_code": "ro", "name": "Marian-Jean MARINESCU"}, "124788": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124788", "country_code": "it", "name": "Luigi MORGANO"}, "96715": {"country": "Czech Republic", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b demokratick\u00e1", "id": "96715", "country_code": "cz", "name": "Pavel POC"}, "96934": {"country": "Latvia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partija \"VIENOT\u012aBA\"", "id": "96934", "country_code": "lv", "name": "Sandra KALNIETE"}, "96784": {"country": "Poland", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sojusz Lewicy Demokratycznej - Unia Pracy", "id": "96784", "country_code": "pl", "name": "Janusz ZEMKE"}, "132925": {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 0.5, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": "132925", "country_code": "pl", "name": "Edward CZESAK"}, "131051": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 0.5, "party": "Partito Democratico", "id": "131051", "country_code": "it", "name": "Damiano ZOFFOLI"}, "124700": {"country": "Estonia", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Eesti Keskerakond", "id": "124700", "country_code": "ee", "name": "Yana TOOM"}, "96870": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Freie Demokratische Partei", "id": "96870", "country_code": "de", "name": "Gesine MEISSNER"}, "130833": {"country": "Greece", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 0.5, "party": "Coalition of the Radical Left", "id": "130833", "country_code": "el", "name": "Stelios KOULOGLOU"}, "24594": {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "24594", "country_code": "fr", "name": "Anne SANDER"}, "124741": {"country": "Portugal", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista", "id": "124741", "country_code": "pt", "name": "Ricardo SERR\u00c3O SANTOS"}, "4525": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "4525", "country_code": "uk", "name": "Nigel FARAGE"}, "96813": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Forza Italia", "id": "96813", "country_code": "it", "name": "Barbara MATERA"}, "118859": {"country": "Malta", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partit Nazzjonalista", "id": "118859", "country_code": "mt", "name": "Roberta METSOLA"}, "112744": {"country": "Croatia", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Socijaldemokratska partija Hrvatske", "id": "112744", "country_code": "hr", "name": "Tonino PICULA"}, "111027": {"country": "Bulgaria", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Democrats for Strong Bulgaria", "id": "111027", "country_code": "bg", "name": "Svetoslav Hristov MALINOV"}, "96847": {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partidul Social Democrat", "id": "96847", "country_code": "ro", "name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU"}, "2278": {"country": "Austria", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "\u00d6sterreichische Volkspartei", "id": "2278", "country_code": "at", "name": "Paul R\u00dcBIG"}, "124992": {"country": "Sweden", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "V\u00e4nsterpartiet", "id": "124992", "country_code": "se", "name": "Malin BJ\u00d6RK"}, "124790": {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Uniunea Na\u021bional\u0103 pentru Progresul Rom\u00e2niei", "id": "124790", "country_code": "ro", "name": "Doru-Claudian FRUNZULIC\u0102"}, "4253": {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Mouvement R\u00e9formateur", "id": "4253", "country_code": "be", "name": "Fr\u00e9d\u00e9rique RIES"}, "124962": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "124962", "country_code": "uk", "name": "Afzal KHAN"}, "28346": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "28346", "country_code": "it", "name": "Mercedes BRESSO"}, "124772": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Forza Italia", "id": "124772", "country_code": "it", "name": "Alberto CIRIO"}, "125237": {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Movimento 5 Stelle", "id": "125237", "country_code": "it", "name": "Marco ZULLO"}, "125041": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "id": "125041", "country_code": "es", "name": "Soledad CABEZ\u00d3N RUIZ"}, "2073": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "2073", "country_code": "uk", "name": "Richard HOWITT"}, "124819": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124819", "country_code": "it", "name": "Goffredo Maria BETTINI"}, "124878": {"country": "Denmark", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Dansk Folkeparti", "id": "124878", "country_code": "dk", "name": "J\u00f8rn DOHRMANN"}, "124833": {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Movimento 5 Stelle", "id": "124833", "country_code": "it", "name": "Laura FERRARA"}, "96729": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Popular", "id": "96729", "country_code": "es", "name": "Santiago FISAS AYXEL\u00c0"}, "39726": {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "id": "39726", "country_code": "hu", "name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S"}, "28340": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "28340", "country_code": "it", "name": "Patrizia TOIA"}, "124797": {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Movimento 5 Stelle", "id": "124797", "country_code": "it", "name": "Marco AFFRONTE"}, "1985": {"country": "France", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Parti socialiste", "id": "1985", "country_code": "fr", "name": "Pervenche BER\u00c8S"}, "4516": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "4516", "country_code": "uk", "name": "Roger HELMER"}, "28308": {"country": "Portugal", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista", "id": "28308", "country_code": "pt", "name": "Elisa FERREIRA"}, "125110": {"country": "Greece", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Panhellenic Socialist Movement - Olive Tree", "id": "125110", "country_code": "el", "name": "Nikos ANDROULAKIS"}, "112611": {"country": "Finland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Kansallinen Kokoomus", "id": "112611", "country_code": "fi", "name": "Petri SARVAMAA"}, "96899": {"country": "Portugal", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Social Democrata", "id": "96899", "country_code": "pt", "name": "Jos\u00e9 Manuel FERNANDES"}, "125043": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "id": "125043", "country_code": "es", "name": "Inmaculada RODR\u00cdGUEZ-PI\u00d1ERO FERN\u00c1NDEZ"}, "124745": {"country": "Latvia", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Za\u013co un Zemnieku savien\u012bba", "id": "124745", "country_code": "lv", "name": "Iveta GRIGULE"}, "29579": {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Parti Socialiste", "id": "29579", "country_code": "be", "name": "Marc TARABELLA"}, "124949": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "124949", "country_code": "uk", "name": "Lucy ANDERSON"}, "124928": {"country": "Slovakia", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Sloboda a Solidarita", "id": "124928", "country_code": "sk", "name": "Richard SUL\u00cdK"}, "23706": {"country": "Czech Republic", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Komunistick\u00e1 strana \u010cech a Moravy", "id": "23706", "country_code": "cz", "name": "Miloslav RANSDORF"}, "96736": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "id": "96736", "country_code": "de", "name": "Jan Philipp ALBRECHT"}, "124770": {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "124770", "country_code": "fr", "name": "Jean-Fran\u00e7ois JALKH"}, "2054": {"country": "Finland", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Vihre\u00e4 liitto", "id": "2054", "country_code": "fi", "name": "Heidi HAUTALA"}, "58758": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Forza Italia", "id": "58758", "country_code": "it", "name": "Elisabetta GARDINI"}, "40599": {"country": "Finland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Kansallinen Kokoomus", "id": "40599", "country_code": "fi", "name": "Sirpa PIETIK\u00c4INEN"}, "96713": {"country": "Czech Republic", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana", "id": "96713", "country_code": "cz", "name": "Ev\u017een TO\u0160ENOVSK\u00dd"}, "4540": {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 0.5, "party": "Conservative Party", "id": "4540", "country_code": "uk", "name": "Philip BRADBOURN"}, "4267": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "4267", "country_code": "de", "name": "Udo BULLMANN"}, "125031": {"country": "Spain", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "PODEMOS", "id": "125031", "country_code": "es", "name": "Pablo IGLESIAS"}, "1023": {"country": "France", "political_group": "Non-attached Members", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "1023", "country_code": "fr", "name": "Jean-Marie LE PEN"}, "28481": {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "28481", "country_code": "uk", "name": "Sajjad KARIM"}, "124731": {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "-", "id": "124731", "country_code": "fr", "name": "J\u00e9r\u00f4me LAVRILLEUX"}, "124854": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Forza Italia", "id": "124854", "country_code": "it", "name": "Salvatore CICU"}, "96922": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Partido Nacionalista Vasco", "id": "96922", "country_code": "es", "name": "Izaskun BILBAO BARANDICA"}, "124767": {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "124767", "country_code": "fr", "name": "Edouard FERRAND"}, "96698": {"country": "Lithuania", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Darbo partija", "id": "96698", "country_code": "lt", "name": "Viktor USPASKICH"}, "124960": {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "124960", "country_code": "uk", "name": "Ian DUNCAN"}, "28208": {"country": "France", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Mouvement D\u00e9mocrate", "id": "28208", "country_code": "fr", "name": "Nathalie GRIESBECK"}, "96706": {"country": "Portugal", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Partido Comunista Portugu\u00eas", "id": "96706", "country_code": "pt", "name": "Jo\u00e3o FERREIRA"}, "124897": {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": "124897", "country_code": "pl", "name": "Stanis\u0142aw O\u017b\u00d3G"}, "125093": {"country": "Greece", "political_group": "Non-attached Members", "weight": 1, "party": "Communist Party of Greece", "id": "125093", "country_code": "el", "name": "Konstantinos PAPADAKIS"}, "124887": {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": "124887", "country_code": "pl", "name": "Karol KARSKI"}, "96796": {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": "96796", "country_code": "pl", "name": "Ryszard Antoni LEGUTKO"}, "96697": {"country": "Lithuania", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Lietuvos lenk\u0173 rinkim\u0173 akcija", "id": "96697", "country_code": "lt", "name": "Valdemar TOMA\u0160EVSKI"}, "124787": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124787", "country_code": "it", "name": "Renata BRIANO"}, "28210": {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "28210", "country_code": "fr", "name": "Marine LE PEN"}, "120478": {"country": "Germany", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "DIE LINKE.", "id": "120478", "country_code": "de", "name": "Martina MICHELS"}, "129407": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 0.5, "party": "Independiente", "id": "129407", "country_code": "es", "name": "Enrique CALVET CHAMBON"}, "124755": {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Rassemblement bleu Marine", "id": "124755", "country_code": "fr", "name": "Jean-Luc SCHAFFHAUSER"}, "98341": {"country": "Bulgaria", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Citizens for European Development of Bulgaria", "id": "98341", "country_code": "bg", "name": "Eva PAUNOVA"}, "39725": {"country": "Romania", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Uniunea Democrat\u0103 Maghiar\u0103 din Rom\u00e2nia", "id": "39725", "country_code": "ro", "name": "Iuliu WINKLER"}, "28154": {"country": "Denmark", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Socialdemokratiet", "id": "28154", "country_code": "dk", "name": "Ole CHRISTENSEN"}, "97058": {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Open Vlaamse Liberalen en Democraten", "id": "97058", "country_code": "be", "name": "Guy VERHOFSTADT"}, "96839": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "96839", "country_code": "de", "name": "Kerstin WESTPHAL"}, "5565": {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "5565", "country_code": "fr", "name": "Brice HORTEFEUX"}, "124860": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124860", "country_code": "it", "name": "Renato SORU"}, "94282": {"country": "France", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Parti socialiste", "id": "94282", "country_code": "fr", "name": "Jean-Paul DENANOT"}, "113892": {"country": "France", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Parti socialiste", "id": "113892", "country_code": "fr", "name": "Eric ANDRIEU"}, "124970": {"country": "Malta", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partit Laburista", "id": "124970", "country_code": "mt", "name": "Miriam DALLI"}, "96933": {"country": "Slovenia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Slovenska demokratska stranka", "id": "96933", "country_code": "si", "name": "Milan ZVER"}, "124862": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Freie W\u00e4hler", "id": "124862", "country_code": "de", "name": "Ulrike M\u00dcLLER"}, "106202": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "106202", "country_code": "uk", "name": "Julia REID"}, "124996": {"country": "Sweden", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Sverigedemokraterna", "id": "124996", "country_code": "se", "name": "Peter LUNDGREN"}, "2128": {"country": "Finland", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Suomen Keskusta", "id": "2128", "country_code": "fi", "name": "Paavo V\u00c4YRYNEN"}, "124846": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124846", "country_code": "it", "name": "Pina PICIERNO"}, "124696": {"country": "Estonia", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 0.5, "party": "Eesti Reformierakond", "id": "124696", "country_code": "ee", "name": "Andrus ANSIP"}, "96696": {"country": "Lithuania", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "T\u0117vyn\u0117s s\u0105junga-Lietuvos krik\u0161\u010dionys demokratai", "id": "96696", "country_code": "lt", "name": "Algirdas SAUDARGAS"}, "124735": {"country": "Finland", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Suomen Sosialidemokraattinen Puolue/Finlands Socialdemokratiska Parti", "id": "124735", "country_code": "fi", "name": "Miapetra KUMPULA-NATRI"}, "21817": {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Lega Nord", "id": "21817", "country_code": "it", "name": "Mario BORGHEZIO"}, "30482": {"country": "France", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "L'union pour les Outremer", "id": "30482", "country_code": "fr", "name": "Younous OMARJEE"}, "96762": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "96762", "country_code": "de", "name": "Joachim ZELLER"}, "124991": {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Arbetarepartiet- Socialdemokraterna", "id": "124991", "country_code": "se", "name": "Jytte GUTELAND"}, "28257": {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christen-Democratisch & Vlaams", "id": "28257", "country_code": "be", "name": "Ivo BELET"}, "124987": {"country": "Ireland", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Sinn F\u00e9in", "id": "124987", "country_code": "ie", "name": "Liadh N\u00cd RIADA"}, "124711": {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "id": "124711", "country_code": "hu", "name": "Norbert ERD\u0150S"}, "96997": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "96997", "country_code": "de", "name": "Burkhard BALZ"}, "125049": {"country": "Spain", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Alternativa galega de esquerda en Europa", "id": "125049", "country_code": "es", "name": "Lidia SENRA RODR\u00cdGUEZ"}, "124903": {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "124903", "country_code": "pl", "name": "Bogdan Brunon WENTA"}, "124722": {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Demokratikus Koal\u00edci\u00f3", "id": "124722", "country_code": "hu", "name": "Csaba MOLN\u00c1R"}, "1473": {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Mouvement R\u00e9formateur", "id": "1473", "country_code": "be", "name": "G\u00e9rard DEPREZ"}, "37312": {"country": "Denmark", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Socialdemokratiet", "id": "37312", "country_code": "dk", "name": "Christel SCHALDEMOSE"}, "131749": {"country": "Spain", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 0.5, "party": "PODEMOS", "id": "131749", "country_code": "es", "name": "Estefan\u00eda TORRES MART\u00cdNEZ"}, "124830": {"country": "Germany", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Alternative f\u00fcr Deutschland", "id": "124830", "country_code": "de", "name": "Marcus PRETZELL"}, "124876": {"country": "Denmark", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Dansk Folkeparti", "id": "124876", "country_code": "dk", "name": "Rikke KARLSSON"}, "124760": {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "124760", "country_code": "fr", "name": "Nicolas BAY"}, "124840": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "124840", "country_code": "de", "name": "Jakob von WEIZS\u00c4CKER"}, "124875": {"country": "Denmark", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Dansk Folkeparti", "id": "124875", "country_code": "dk", "name": "Anders Primdahl VISTISEN"}, "4542": {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "4542", "country_code": "uk", "name": "Timothy KIRKHOPE"}, "4289": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich-Soziale Union in Bayern e.V.", "id": "4289", "country_code": "de", "name": "Angelika NIEBLER"}, "28508": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Scottish National Party", "id": "28508", "country_code": "uk", "name": "Alyn SMITH"}, "124785": {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partidul Puterii Umaniste", "id": "124785", "country_code": "ro", "name": "Maria GRAPINI"}, "28161": {"country": "Denmark", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Socialistisk Folkeparti", "id": "28161", "country_code": "dk", "name": "Margrete AUKEN"}, "28397": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Popular", "id": "28397", "country_code": "es", "name": "Agust\u00edn D\u00cdAZ DE MERA GARC\u00cdA CONSUEGRA"}, "122885": {"country": "Denmark", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Folkebev\u00e6gelsen mod EU", "id": "122885", "country_code": "dk", "name": "Rina Ronja KARI"}, "96805": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "96805", "country_code": "uk", "name": "Paul NUTTALL"}, "96806": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Popular", "id": "96806", "country_code": "es", "name": "Teresa JIM\u00c9NEZ-BECERRIL BARRIO"}, "101580": {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "101580", "country_code": "fr", "name": "Constance LE GRIP"}, "93624": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "93624", "country_code": "de", "name": "Ulrike RODUST"}, "96754": {"country": "Netherlands", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christen Democratisch App\u00e8l", "id": "96754", "country_code": "nl", "name": "Wim van de CAMP"}, "124780": {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Movimento 5 Stelle", "id": "124780", "country_code": "it", "name": "Marco ZANNI"}, "96739": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "id": "96739", "country_code": "de", "name": "Reinhard B\u00dcTIKOFER"}, "96877": {"country": "Hungary", "political_group": "Non-attached Members", "weight": 1, "party": "Jobbik Magyarorsz\u00e1g\u00e9rt Mozgalom", "id": "96877", "country_code": "hu", "name": "Zolt\u00e1n BALCZ\u00d3"}, "124881": {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "124881", "country_code": "pl", "name": "Marek PLURA"}, "96648": {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Ecologistes Conf\u00e9d\u00e9r\u00e9s pour l'Organisation de Luttes Originales", "id": "96648", "country_code": "be", "name": "Philippe LAMBERTS"}, "125193": {"country": "Italy", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Lista Tsipras-L'Altra Europa", "id": "125193", "country_code": "it", "name": "Eleonora FORENZA"}, "125091": {"country": "Greece", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Independent", "id": "125091", "country_code": "el", "name": "Sofia SAKORAFA"}, "4556": {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "4556", "country_code": "uk", "name": "Nirj DEVA"}, "2327": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "2327", "country_code": "uk", "name": "Linda McAVAN"}, "111024": {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Arbetarepartiet- Socialdemokraterna", "id": "111024", "country_code": "se", "name": "Jens NILSSON"}, "21331": {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "21331", "country_code": "fr", "name": "Sylvie GODDYN"}, "58789": {"country": "Netherlands", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie", "id": "58789", "country_code": "nl", "name": "Jan HUITEMA"}, "124705": {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Magyar Szocialista P\u00e1rt", "id": "124705", "country_code": "hu", "name": "Istv\u00e1n UJHELYI"}, "4334": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "id": "4334", "country_code": "es", "name": "Elena VALENCIANO"}, "28206": {"country": "France", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "G\u00e9n\u00e9ration Citoyens", "id": "28206", "country_code": "fr", "name": "Jean-Marie CAVADA"}, "96735": {"country": "France", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Front de Gauche", "id": "96735", "country_code": "fr", "name": "Patrick LE HYARIC"}, "96661": {"country": "Hungary", "political_group": "Non-attached Members", "weight": 1, "party": "Jobbik Magyarorsz\u00e1g\u00e9rt Mozgalom", "id": "96661", "country_code": "hu", "name": "Krisztina MORVAI"}, "96776": {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "96776", "country_code": "pl", "name": "R\u00f3\u017ca Gr\u00e4fin von THUN UND HOHENSTEIN"}, "34728": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "34728", "country_code": "de", "name": "Matthias GROOTE"}, "96809": {"country": "Netherlands", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "ChristenUnie", "id": "96809", "country_code": "nl", "name": "Peter van DALEN"}, "111011": {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "111011", "country_code": "uk", "name": "Anthea McINTYRE"}, "124702": {"country": "Czech Republic", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "TOP 09 a Starostov\u00e9", "id": "124702", "country_code": "cz", "name": "Jarom\u00edr \u0160T\u011aTINA"}, "96978": {"country": "Portugal", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Popular", "id": "96978", "country_code": "pt", "name": "Nuno MELO"}, "124761": {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "124761", "country_code": "fr", "name": "Bernard MONOT"}, "124791": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124791", "country_code": "it", "name": "Daniele VIOTTI"}, "25704": {"country": "Cyprus", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Democratic Rally", "id": "25704", "country_code": "cy", "name": "Eleni THEOCHAROUS"}, "4519": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "4519", "country_code": "uk", "name": "Claude MORAES"}, "28150": {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "id": "28150", "country_code": "hu", "name": "Kinga G\u00c1L"}, "96911": {"country": "Slovenia", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Socialni demokrati", "id": "96911", "country_code": "si", "name": "Tanja FAJON"}, "111589": {"country": "Portugal", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Partido Comunista Portugu\u00eas", "id": "111589", "country_code": "pt", "name": "In\u00eas Cristina ZUBER"}, "124726": {"country": "Finland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Kansallinen Kokoomus", "id": "124726", "country_code": "fi", "name": "Henna VIRKKUNEN"}, "96718": {"country": "Czech Republic", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b demokratick\u00e1", "id": "96718", "country_code": "cz", "name": "Olga SEHNALOV\u00c1"}, "96981": {"country": "Austria", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Freiheitliche Partei \u00d6sterreichs", "id": "96981", "country_code": "at", "name": "Franz OBERMAYR"}, "88882": {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partidul Social Democrat", "id": "88882", "country_code": "ro", "name": "Victor NEGRESCU"}, "124972": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Iniciativa per Catalunya Verds", "id": "124972", "country_code": "es", "name": "Ernest URTASUN"}, "124739": {"country": "Portugal", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista", "id": "124739", "country_code": "pt", "name": "Carlos ZORRINHO"}, "28251": {"country": "Austria", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 0.5, "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs", "id": "28251", "country_code": "at", "name": "J\u00f6rg LEICHTFRIED"}, "124817": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124817", "country_code": "it", "name": "Enrico GASBARRA"}, "112748": {"country": "Croatia", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Socijaldemokratska partija Hrvatske", "id": "112748", "country_code": "hr", "name": "Biljana BORZAN"}, "96668": {"country": "Ireland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Fine Gael Party", "id": "96668", "country_code": "ie", "name": "Se\u00e1n KELLY"}, "124813": {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Movimento 5 Stelle", "id": "124813", "country_code": "it", "name": "Dario TAMBURRANO"}, "96940": {"country": "Netherlands", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Democraten 66", "id": "96940", "country_code": "nl", "name": "Gerben-Jan GERBRANDY"}, "124799": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 0.5, "party": "Partito Democratico", "id": "124799", "country_code": "it", "name": "Alessandra MORETTI"}, "96824": {"country": "Romania", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Independent", "id": "96824", "country_code": "ro", "name": "Monica MACOVEI"}, "28228": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich-Soziale Union in Bayern e.V.", "id": "28228", "country_code": "de", "name": "Albert DESS"}, "96781": {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "96781", "country_code": "pl", "name": "Danuta JAZ\u0141OWIECKA"}, "125023": {"country": "Netherlands", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Partij voor de Dieren", "id": "125023", "country_code": "nl", "name": "Anja HAZEKAMP"}, "124851": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124851", "country_code": "it", "name": "Nicola CAPUTO"}, "96734": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "id": "96734", "country_code": "de", "name": "Ska KELLER"}, "124747": {"country": "Portugal", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista", "id": "124747", "country_code": "pt", "name": "Pedro SILVA PEREIRA"}, "28298": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "id": "28298", "country_code": "es", "name": "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ"}, "124828": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Forza Italia", "id": "124828", "country_code": "it", "name": "Fulvio MARTUSCIELLO"}, "124806": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "124806", "country_code": "de", "name": "David McALLISTER"}, "124939": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "124939", "country_code": "uk", "name": "Diane JAMES"}, "96680": {"country": "Lithuania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Lietuvos socialdemokrat\u0173 partija", "id": "96680", "country_code": "lt", "name": "Zigmantas BAL\u010cYTIS"}, "119431": {"country": "Croatia", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Hrvatska konzervativna stranka", "id": "119431", "country_code": "hr", "name": "Ru\u017ea TOMA\u0160I\u0106"}, "111014": {"country": "Austria", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs", "id": "111014", "country_code": "at", "name": "Josef WEIDENHOLZER"}, "96694": {"country": "Lithuania", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Partija Tvarka ir teisingumas", "id": "96694", "country_code": "lt", "name": "Rolandas PAKSAS"}, "124712": {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Fidesz-Magyar Polg\u00e1ri Sz\u00f6vets\u00e9g-Kereszt\u00e9ny Demokrata N\u00e9pp\u00e1rt", "id": "124712", "country_code": "hu", "name": "Andrea BOCSKOR"}, "125037": {"country": "Netherlands", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Socialistische Partij", "id": "125037", "country_code": "nl", "name": "Anne-Marie MINEUR"}, "96710": {"country": "Denmark", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Venstre, Danmarks Liberale Parti", "id": "96710", "country_code": "dk", "name": "Jens ROHDE"}, "96907": {"country": "Cyprus", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Progressive Party of Working People - Left - New Forces", "id": "96907", "country_code": "cy", "name": "Takis HADJIGEORGIOU"}, "97293": {"country": "Luxembourg", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Parti chr\u00e9tien social luxembourgeois", "id": "97293", "country_code": "lu", "name": "Georges BACH"}, "96763": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Popular", "id": "96763", "country_code": "es", "name": "Pablo ZALBA BIDEGAIN"}, "96851": {"country": "Germany", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "DIE LINKE.", "id": "96851", "country_code": "de", "name": "Thomas H\u00c4NDEL"}, "125065": {"country": "Greece", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Nea Demokratia", "id": "125065", "country_code": "el", "name": "Elissavet VOZEMBERG"}, "124708": {"country": "Czech Republic", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "ANO 2011", "id": "124708", "country_code": "cz", "name": "Dita CHARANZOV\u00c1"}, "96951": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Non-attached Members", "weight": 1, "party": "Democratic Unionist Party", "id": "96951", "country_code": "uk", "name": "Diane DODDS"}, "124738": {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national/ Rassemblement Bleu Marine", "id": "124738", "country_code": "fr", "name": "Gilles LEBRETON"}, "124893": {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "124893", "country_code": "pl", "name": "Bogdan Andrzej ZDROJEWSKI"}, "35135": {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 0.5, "party": "Conservative Party", "id": "35135", "country_code": "uk", "name": "Daniel DALTON"}, "26837": {"country": "Cyprus", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 0.5, "party": "Democratic Rally", "id": "26837", "country_code": "cy", "name": "Lefteris CHRISTOFOROU"}, "119436": {"country": "Croatia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Hrvatska demokratska zajednica", "id": "119436", "country_code": "hr", "name": "Ivana MALETI\u0106"}, "23712": {"country": "Czech Republic", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana", "id": "23712", "country_code": "cz", "name": "Jan ZAHRADIL"}, "1913": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "1913", "country_code": "de", "name": "Evelyne GEBHARDT"}, "124727": {"country": "Finland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Perussuomalaiset", "id": "124727", "country_code": "fi", "name": "Jussi HALLA-AHO"}, "96901": {"country": "Latvia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partija \"VIENOT\u012aBA\"", "id": "96901", "country_code": "lv", "name": "Kri\u0161j\u0101nis KARI\u0145\u0160"}, "125022": {"country": "Netherlands", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Democraten 66", "id": "125022", "country_code": "nl", "name": "Matthijs van MILTENBURG"}, "96955": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Liberal Democrats", "id": "96955", "country_code": "uk", "name": "Catherine BEARDER"}, "124695": {"country": "Czech Republic", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b demokratick\u00e1", "id": "124695", "country_code": "cz", "name": "Jan KELLER"}, "125104": {"country": "Slovenia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Slovenska demokratska stranka", "id": "125104", "country_code": "si", "name": "Romana TOMC"}, "125048": {"country": "Spain", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Izquierda Unida", "id": "125048", "country_code": "es", "name": "Marina ALBIOL GUZM\u00c1N"}, "96993": {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 0.5, "party": "Lega Nord", "id": "96993", "country_code": "it", "name": "Lorenzo FONTANA"}, "125030": {"country": "Netherlands", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christen Democratisch App\u00e8l", "id": "125030", "country_code": "nl", "name": "Annie SCHREIJER-PIERIK"}, "96840": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "96840", "country_code": "de", "name": "Knut FLECKENSTEIN"}, "124701": {"country": "Czech Republic", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "TOP 09 a Starostov\u00e9", "id": "124701", "country_code": "cz", "name": "Lud\u011bk NIEDERMAYER"}, "124936": {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Parti Socialiste", "id": "124936", "country_code": "be", "name": "Maria ARENA"}, "124942": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Green Party", "id": "124942", "country_code": "uk", "name": "Molly SCOTT CATO"}, "96790": {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": "96790", "country_code": "pl", "name": "Marek J\u00f3zef GR\u00d3BARCZYK"}, "34249": {"country": "Bulgaria", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Movement for Rights and Freedoms", "id": "34249", "country_code": "bg", "name": "Filiz HYUSMENOVA"}, "96725": {"country": "Netherlands", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "GroenLinks", "id": "96725", "country_code": "nl", "name": "Bas EICKHOUT"}, "124871": {"country": "Bulgaria", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Bulgaria without Censorship", "id": "124871", "country_code": "bg", "name": "Nikolay BAREKOV"}, "96864": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "96864", "country_code": "it", "name": "David-Maria SASSOLI"}, "124823": {"country": "Germany", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Allianz f\u00fcr Fortschritt und Aufbruch", "id": "124823", "country_code": "de", "name": "Hans-Olaf HENKEL"}, "125036": {"country": "Spain", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 0.5, "party": "PODEMOS", "id": "125036", "country_code": "es", "name": "Pablo ECHENIQUE"}, "129164": {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 0.5, "party": "Christen-Democratisch & Vlaams", "id": "129164", "country_code": "be", "name": "Tom VANDENKENDELAERE"}, "38596": {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "38596", "country_code": "fr", "name": "Elisabeth MORIN-CHARTIER"}, "124850": {"country": "Bulgaria", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Citizens for European Development of Bulgaria", "id": "124850", "country_code": "bg", "name": "Emil RADEV"}, "124723": {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Demokratikus Koal\u00edci\u00f3", "id": "124723", "country_code": "hu", "name": "P\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER"}, "28393": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Popular", "id": "28393", "country_code": "es", "name": "Luis de GRANDES PASCUAL"}, "28178": {"country": "Slovakia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie", "id": "28178", "country_code": "sk", "name": "Miroslav MIKOL\u00c1\u0160IK"}, "124849": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124849", "country_code": "it", "name": "Massimo PAOLUCCI"}, "124879": {"country": "Poland", "political_group": "Non-attached Members", "weight": 1, "party": "KORWiN", "id": "124879", "country_code": "pl", "name": "Janusz KORWIN-MIKKE"}, "28284": {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "28284", "country_code": "pl", "name": "Barbara KUDRYCKA"}, "96831": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "96831", "country_code": "de", "name": "Jutta STEINRUCK"}, "1927": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "1927", "country_code": "de", "name": "Peter LIESE"}, "124967": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "124967", "country_code": "uk", "name": "David COBURN"}, "124988": {"country": "Ireland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Fine Gael Party", "id": "124988", "country_code": "ie", "name": "Deirdre CLUNE"}, "38511": {"country": "Austria", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Freiheitliche Partei \u00d6sterreichs", "id": "38511", "country_code": "at", "name": "Georg MAYER"}, "125128": {"country": "Bulgaria", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Movement for Rights and Freedoms", "id": "125128", "country_code": "bg", "name": "Iskra MIHAYLOVA"}, "125050": {"country": "Spain", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Izquierda Unida", "id": "125050", "country_code": "es", "name": "\u00c1ngela VALLINA"}, "28269": {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "28269", "country_code": "pl", "name": "Jerzy BUZEK"}, "124882": {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": "124882", "country_code": "pl", "name": "Dawid Bohdan JACKIEWICZ"}, "1892": {"country": "Portugal", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Social Democrata", "id": "1892", "country_code": "pt", "name": "Carlos COELHO"}, "96991": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "id": "96991", "country_code": "es", "name": "Eider GARDIAZABAL RUBIAL"}, "125028": {"country": "Netherlands", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Partij voor de Vrijheid", "id": "125028", "country_code": "nl", "name": "Olaf STUGER"}, "124900": {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": "124900", "country_code": "pl", "name": "Beata GOSIEWSKA"}, "28248": {"country": "Germany", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "DIE LINKE.", "id": "28248", "country_code": "de", "name": "Gabriele ZIMMER"}, "125047": {"country": "Spain", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Izquierda Unida", "id": "125047", "country_code": "es", "name": "Paloma L\u00d3PEZ BERMEJO"}, "125192": {"country": "Italy", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Lista Tsipras-L'Altra Europa", "id": "125192", "country_code": "it", "name": "Curzio MALTESE"}, "124777": {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Movimento 5 Stelle", "id": "124777", "country_code": "it", "name": "Tiziana BEGHIN"}, "124754": {"country": "Croatia", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Istarski demokratski sabor - Dieta democratica istriana", "id": "124754", "country_code": "hr", "name": "Ivan JAKOV\u010cI\u0106"}, "4246": {"country": "Austria", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "\u00d6sterreichische Volkspartei", "id": "4246", "country_code": "at", "name": "Othmar KARAS"}, "124826": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "124826", "country_code": "de", "name": "Martina WERNER"}, "125035": {"country": "Spain", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "PODEMOS", "id": "125035", "country_code": "es", "name": "Lola S\u00c1NCHEZ CALDENTEY"}, "1946": {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 0.5, "party": "Open Vlaamse Liberalen en Democraten", "id": "1946", "country_code": "be", "name": "Annemie NEYTS-UYTTEBROECK"}, "2025": {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "2025", "country_code": "fr", "name": "Fran\u00e7oise GROSSET\u00caTE"}, "124793": {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partidul Social Democrat", "id": "124793", "country_code": "ro", "name": "Claudia TAPARDEL"}, "124736": {"country": "Finland", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Vasemmistoliitto", "id": "124736", "country_code": "fi", "name": "Merja KYLL\u00d6NEN"}, "119435": {"country": "Croatia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Hrvatska demokratska zajednica", "id": "119435", "country_code": "hr", "name": "Davor Ivo STIER"}, "124852": {"country": "Bulgaria", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Bulgarian Socialist Party", "id": "124852", "country_code": "bg", "name": "Sergei STANISHEV"}, "30190": {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "30190", "country_code": "fr", "name": "Louis ALIOT"}, "96752": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "id": "96752", "country_code": "de", "name": "Martin H\u00c4USLING"}, "113959": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Sinn Fein", "id": "113959", "country_code": "uk", "name": "Martina ANDERSON"}, "28288": {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "28288", "country_code": "pl", "name": "Jan OLBRYCHT"}, "124688": {"country": "Cyprus", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 0.5, "party": "Democratic Rally", "id": "124688", "country_code": "cy", "name": "Christos STYLIANIDES"}, "96816": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Nuovo Centrodestra - Unione di Centro", "id": "96816", "country_code": "it", "name": "Giovanni LA VIA"}, "124837": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "124837", "country_code": "de", "name": "Joachim SCHUSTER"}, "125019": {"country": "Netherlands", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie", "id": "125019", "country_code": "nl", "name": "Cora van NIEUWENHUIZEN"}, "124926": {"country": "Slovakia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "MOST - H\u00cdD", "id": "124926", "country_code": "sk", "name": "J\u00f3zsef NAGY"}, "124943": {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "124943", "country_code": "uk", "name": "Andrew LEWER"}, "4335": {"country": "France", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Mouvement D\u00e9mocrate", "id": "4335", "country_code": "fr", "name": "Marielle de SARNEZ"}, "124971": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "124971", "country_code": "uk", "name": "James CARVER"}, "28307": {"country": "Portugal", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista", "id": "28307", "country_code": "pt", "name": "Francisco ASSIS"}, "24505": {"country": "France", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Parti socialiste", "id": "24505", "country_code": "fr", "name": "Emmanuel MAUREL"}, "96787": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "S\u00fcdtiroler Volkspartei (Partito popolare sudtirolese)", "id": "96787", "country_code": "it", "name": "Herbert DORFMANN"}, "109337": {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Open Vlaamse Liberalen en Democraten", "id": "109337", "country_code": "be", "name": "Philippe DE BACKER"}, "28429": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Forza Italia", "id": "28429", "country_code": "it", "name": "Alessandra MUSSOLINI"}, "128717": {"country": "Belgium", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 0.5, "party": "Nieuw-Vlaamse Alliantie", "id": "128717", "country_code": "be", "name": "Sander LOONES"}, "124990": {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Kristdemokraterna", "id": "124990", "country_code": "se", "name": "Lars ADAKTUSSON"}, "124734": {"country": "Portugal", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Social Democrata", "id": "124734", "country_code": "pt", "name": "Cl\u00e1udia MONTEIRO DE AGUIAR"}, "124892": {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Prawica Rzeczypospolitej", "id": "124892", "country_code": "pl", "name": "Marek JUREK"}, "124933": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Nova Esquerra Catalana", "id": "124933", "country_code": "es", "name": "Ernest MARAGALL"}, "125013": {"country": "Bulgaria", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Bulgarian Socialist Party", "id": "125013", "country_code": "bg", "name": "Momchil NEKOV"}, "125670": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Forza Italia", "id": "125670", "country_code": "it", "name": "Massimiliano SALINI"}, "96882": {"country": "Austria", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "\u00d6sterreichische Volkspartei", "id": "96882", "country_code": "at", "name": "Elisabeth K\u00d6STINGER"}, "124948": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "124948", "country_code": "uk", "name": "Si\u00f4n SIMON"}, "124935": {"country": "Austria", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Die Gr\u00fcnen - Die Gr\u00fcne Alternative", "id": "124935", "country_code": "at", "name": "Michel REIMON"}, "125214": {"country": "Lithuania", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Lietuvos valstie\u010di\u0173 ir \u017eali\u0173j\u0173 s\u0105junga", "id": "125214", "country_code": "lt", "name": "Bronis ROP\u0116"}, "124969": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "124969", "country_code": "uk", "name": "Anneliese DODDS"}, "124728": {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "124728", "country_code": "fr", "name": "Marc JOULAUD"}, "28297": {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "28297", "country_code": "pl", "name": "Jacek SARYUSZ-WOLSKI"}, "4432": {"country": "Luxembourg", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "D\u00e9i Gr\u00e9ng - Les Verts", "id": "4432", "country_code": "lu", "name": "Claude TURMES"}, "33997": {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 0.5, "party": "Partidul Social Democrat", "id": "33997", "country_code": "ro", "name": "Corina CRE\u021aU"}, "124815": {"country": "Germany", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Familien-Partei Deutschlands", "id": "124815", "country_code": "de", "name": "Arne GERICKE"}, "124867": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124867", "country_code": "it", "name": "Brando BENIFEI"}, "125032": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Popular", "id": "125032", "country_code": "es", "name": "Ram\u00f3n Luis VALC\u00c1RCEL SISO"}, "125044": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "id": "125044", "country_code": "es", "name": "Jos\u00e9 BLANCO L\u00d3PEZ"}, "124809": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "124809", "country_code": "de", "name": "Sven SCHULZE"}, "96880": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "96880", "country_code": "it", "name": "Andrea COZZOLINO"}, "125006": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Uni\u00f3 Democr\u00e0tica de Catalunya", "id": "125006", "country_code": "es", "name": "Francesc GAMB\u00daS"}, "129073": {"country": "Estonia", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 0.5, "party": "Eesti Reformierakond", "id": "129073", "country_code": "ee", "name": "Urmas PAET"}, "97014": {"country": "Austria", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs", "id": "97014", "country_code": "at", "name": "Karin KADENBACH"}, "1263": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "1263", "country_code": "de", "name": "Elmar BROK"}, "28166": {"country": "France", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Parti socialiste", "id": "28166", "country_code": "fr", "name": "Vincent PEILLON"}, "96748": {"country": "Netherlands", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Socialistische Partij", "id": "96748", "country_code": "nl", "name": "Dennis de JONG"}, "124957": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "124957", "country_code": "uk", "name": "Mike HOOKEM"}, "96774": {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "96774", "country_code": "pl", "name": "Jaros\u0142aw WA\u0141\u0118SA"}, "124889": {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "124889", "country_code": "pl", "name": "Agnieszka KOZ\u0141OWSKA-RAJEWICZ"}, "33569": {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "33569", "country_code": "uk", "name": "Syed KAMALL"}, "96918": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "96918", "country_code": "uk", "name": "Derek VAUGHAN"}, "4550": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Plaid Cymru - Party of Wales", "id": "4550", "country_code": "uk", "name": "Jill EVANS"}, "125012": {"country": "Romania", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partidul Na\u0163ional Liberal", "id": "125012", "country_code": "ro", "name": "Daniel BUDA"}, "124721": {"country": "Hungary", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Egy\u00fctt 2014 - P\u00e1rbesz\u00e9d Magyarorsz\u00e1g\u00e9rt", "id": "124721", "country_code": "hu", "name": "Benedek J\u00c1VOR"}, "125004": {"country": "Slovenia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Slovenska ljudska stranka", "id": "125004", "country_code": "si", "name": "Franc BOGOVI\u010c"}, "96876": {"country": "Luxembourg", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Parti chr\u00e9tien social luxembourgeois", "id": "96876", "country_code": "lu", "name": "Frank ENGEL"}, "124890": {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Platforma Obywatelska", "id": "124890", "country_code": "pl", "name": "Adam SZEJNFELD"}, "124821": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124821", "country_code": "it", "name": "Nicola DANTI"}, "96780": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich-Soziale Union in Bayern e.V.", "id": "96780", "country_code": "de", "name": "Monika HOHLMEIER"}, "125064": {"country": "Greece", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Nea Demokratia", "id": "125064", "country_code": "el", "name": "Maria SPYRAKI"}, "2323": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "2323", "country_code": "de", "name": "Rainer WIELAND"}, "96849": {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "96849", "country_code": "fr", "name": "Alain CADEC"}, "96768": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "id": "96768", "country_code": "es", "name": "Enrique GUERRERO SALOM"}, "96765": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Popular", "id": "96765", "country_code": "es", "name": "Ver\u00f3nica LOPE FONTAGN\u00c9"}, "96917": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "96917", "country_code": "it", "name": "Silvia COSTA"}, "72779": {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "72779", "country_code": "fr", "name": "Nadine MORANO"}, "125071": {"country": "Greece", "political_group": "Non-attached Members", "weight": 1, "party": "Popular Association \u2013 Golden Dawn", "id": "125071", "country_code": "el", "name": "Georgios EPITIDEIOS"}, "124730": {"country": "Portugal", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Social Democrata", "id": "124730", "country_code": "pt", "name": "Fernando RUAS"}, "124894": {"country": "Poland", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Kongres Nowej Prawicy", "id": "124894", "country_code": "pl", "name": "Micha\u0142 MARUSIK"}, "96771": {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Polskie Stronnictwo Ludowe", "id": "96771", "country_code": "pl", "name": "Jaros\u0142aw KALINOWSKI"}, "96272": {"country": "Czech Republic", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "K\u0159es\u0165ansk\u00e1 a demokratick\u00e1 unie - \u010ceskoslovensk\u00e1 strana lidov\u00e1", "id": "96272", "country_code": "cz", "name": "Pavel SVOBODA"}, "1928": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "1928", "country_code": "de", "name": "Werner LANGEN"}, "124740": {"country": "France", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Sans \u00e9tiquette", "id": "124740", "country_code": "fr", "name": "Jo\u00eblle BERGERON"}, "133326": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 0.5, "party": "Forza Italia", "id": "133326", "country_code": "it", "name": "Stefano MAULLU"}, "125069": {"country": "Greece", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Independent", "id": "125069", "country_code": "el", "name": "Notis MARIAS"}, "124954": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "124954", "country_code": "uk", "name": "Paul BRANNEN"}, "124884": {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": "124884", "country_code": "pl", "name": "Kosma Z\u0141OTOWSKI"}, "96932": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "96932", "country_code": "de", "name": "Birgit SIPPEL"}, "125042": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partit dels Socialistes de Catalunya", "id": "125042", "country_code": "es", "name": "Javi L\u00d3PEZ"}, "124952": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "124952", "country_code": "uk", "name": "Seb DANCE"}, "124789": {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partidul Social Democrat", "id": "124789", "country_code": "ro", "name": "Sorin MOIS\u0102"}, "125099": {"country": "Portugal", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista", "id": "125099", "country_code": "pt", "name": "Liliana RODRIGUES"}, "124848": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "id": "124848", "country_code": "de", "name": "Maria HEUBUCH"}, "28316": {"country": "Finland", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 0.5, "party": "Suomen Keskusta", "id": "28316", "country_code": "fi", "name": "Hannu TAKKULA"}, "97078": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "id": "97078", "country_code": "es", "name": "Ram\u00f3n J\u00c1UREGUI ATONDO"}, "124753": {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "124753", "country_code": "fr", "name": "Marie-Christine BOUTONNET"}, "96756": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "96756", "country_code": "de", "name": "Sabine VERHEYEN"}, "96772": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "96772", "country_code": "de", "name": "Peter JAHR"}, "125040": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Uni\u00f3n, Progreso y Democracia", "id": "125040", "country_code": "es", "name": "Beatriz BECERRA BASTERRECHEA"}, "1922": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "1922", "country_code": "de", "name": "Thomas MANN"}, "124868": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124868", "country_code": "it", "name": "Alessia Maria MOSCA"}, "96915": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "-", "id": "96915", "country_code": "it", "name": "Sergio Gaetano COFFERATI"}, "28122": {"country": "Malta", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partit Nazzjonalista", "id": "28122", "country_code": "mt", "name": "David CASA"}, "124895": {"country": "Poland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Polskie Stronnictwo Ludowe", "id": "124895", "country_code": "pl", "name": "Krzysztof HETMAN"}, "4533": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "4533", "country_code": "uk", "name": "Neena GILL"}, "124934": {"country": "Austria", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Die Gr\u00fcnen - Die Gr\u00fcne Alternative", "id": "124934", "country_code": "at", "name": "Monika VANA"}, "124814": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "124814", "country_code": "it", "name": "Simona BONAF\u00c8"}, "118658": {"country": "Ireland", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Fine Gael Party", "id": "118658", "country_code": "ie", "name": "Brian HAYES"}, "124836": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "124836", "country_code": "de", "name": "Maria NOICHL"}, "125684": {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "125684", "country_code": "fr", "name": "Philippe LOISEAU"}, "4751": {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Groen", "id": "4751", "country_code": "be", "name": "Bart STAES"}, "124693": {"country": "France", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Europe \u00c9cologie", "id": "124693", "country_code": "fr", "name": "Pascal DURAND"}, "23894": {"country": "Slovakia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Kres\u0165anskodemokratick\u00e9 hnutie", "id": "23894", "country_code": "sk", "name": "Anna Z\u00c1BORSK\u00c1"}, "107041": {"country": "Austria", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "\u00d6sterreichische Volkspartei", "id": "107041", "country_code": "at", "name": "Heinz K. BECKER"}, "124938": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "-", "id": "124938", "country_code": "uk", "name": "Janice ATKINSON"}, "124699": {"country": "Czech Republic", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "\u010cesk\u00e1 strana soci\u00e1ln\u011b demokratick\u00e1", "id": "124699", "country_code": "cz", "name": "Miroslav POCHE"}, "39721": {"country": "Romania", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partidul Na\u0163ional Liberal", "id": "39721", "country_code": "ro", "name": "Theodor Dumitru STOLOJAN"}, "125108": {"country": "Belgium", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 0.5, "party": "Nieuw-Vlaamse Alliantie", "id": "125108", "country_code": "be", "name": "Louis IDE"}, "28233": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "id": "28233", "country_code": "de", "name": "Rebecca HARMS"}, "124818": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "\u00d6kologisch-Demokratische Partei", "id": "124818", "country_code": "de", "name": "Klaus BUCHNER"}, "96903": {"country": "Portugal", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Social Democrata", "id": "96903", "country_code": "pt", "name": "Paulo RANGEL"}, "124874": {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": "124874", "country_code": "pl", "name": "Boles\u0142aw G. PIECHA"}, "127330": {"country": "Spain", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 0.5, "party": "PODEMOS", "id": "127330", "country_code": "es", "name": "Tania GONZ\u00c1LEZ PE\u00d1AS"}, "4513": {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Conservative Party", "id": "4513", "country_code": "uk", "name": "Geoffrey VAN ORDEN"}, "40224": {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partidul Social Democrat", "id": "40224", "country_code": "ro", "name": "Andi CRISTEA"}, "28240": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "id": "28240", "country_code": "de", "name": "Helga TR\u00dcPEL"}, "124886": {"country": "Poland", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Kongres Nowej Prawicy", "id": "124886", "country_code": "pl", "name": "Robert Jaros\u0142aw IWASZKIEWICZ"}, "124873": {"country": "Bulgaria", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "VMRO", "id": "124873", "country_code": "bg", "name": "Angel DZHAMBAZKI"}, "28398": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 0.5, "party": "Partido Popular", "id": "28398", "country_code": "es", "name": "Carlos ITURGAIZ"}, "124812": {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Movimento 5 Stelle", "id": "124812", "country_code": "it", "name": "Fabio Massimo CASTALDO"}, "124779": {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Movimento 5 Stelle", "id": "124779", "country_code": "it", "name": "Eleonora EVI"}, "124902": {"country": "Poland", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Kongres Nowej Prawicy", "id": "124902", "country_code": "pl", "name": "Stanis\u0142aw \u017b\u00d3\u0141TEK"}, "124825": {"country": "Germany", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Alternative f\u00fcr Deutschland", "id": "124825", "country_code": "de", "name": "Beatrix von STORCH"}, "124824": {"country": "Germany", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Allianz f\u00fcr Fortschritt und Aufbruch", "id": "124824", "country_code": "de", "name": "Bernd K\u00d6LMEL"}, "23784": {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": "23784", "country_code": "pl", "name": "Janusz WOJCIECHOWSKI"}, "96952": {"country": "France", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Parti socialiste", "id": "96952", "country_code": "fr", "name": "Sylvie GUILLAUME"}, "124869": {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Lega Nord", "id": "124869", "country_code": "it", "name": "Gianluca BUONANNO"}, "23693": {"country": "Slovenia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Nova Slovenija \u2013 Kr\u0161\u010danski demokrati", "id": "23693", "country_code": "si", "name": "Alojz PETERLE"}, "4436": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partito Democratico", "id": "4436", "country_code": "it", "name": "Gianni PITTELLA"}, "96937": {"country": "Netherlands", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie", "id": "96937", "country_code": "nl", "name": "Johannes Cornelis van BAALEN"}, "72775": {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "72775", "country_code": "fr", "name": "Rachida DATI"}, "28404": {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Lega Nord", "id": "28404", "country_code": "it", "name": "Matteo SALVINI"}, "96931": {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "96931", "country_code": "fr", "name": "Maurice PONGA"}, "96730": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "id": "96730", "country_code": "de", "name": "Sven GIEGOLD"}, "124808": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Christlich Demokratische Union Deutschlands", "id": "124808", "country_code": "de", "name": "Norbert LINS"}, "117491": {"country": "Belgium", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 0.5, "party": "Nieuw-Vlaamse Alliantie", "id": "117491", "country_code": "be", "name": "Anneleen VAN BOSSUYT"}, "124773": {"country": "France", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Union des D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "id": "124773", "country_code": "fr", "name": "Jean ARTHUIS"}, "23768": {"country": "Poland", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sojusz Lewicy Demokratycznej", "id": "23768", "country_code": "pl", "name": "Bogus\u0142aw LIBERADZKI"}, "96854": {"country": "Germany", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "DIE LINKE.", "id": "96854", "country_code": "de", "name": "Sabine L\u00d6SING"}, "124832": {"country": "Germany", "political_group": "Non-attached Members", "weight": 1, "party": "Nationaldemokratische Partei Deutschlands", "id": "124832", "country_code": "de", "name": "Udo VOIGT"}, "33989": {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partidul Social Democrat", "id": "33989", "country_code": "ro", "name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU"}, "124842": {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Movimento 5 Stelle", "id": "124842", "country_code": "it", "name": "Daniela AIUTO"}, "125033": {"country": "Spain", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 0.5, "party": "PODEMOS", "id": "125033", "country_code": "es", "name": "Teresa RODRIGUEZ-RUBIO"}, "39713": {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Independent", "id": "39713", "country_code": "ro", "name": "Renate WEBER"}, "124855": {"country": "Bulgaria", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Bulgarian Socialist Party", "id": "124855", "country_code": "bg", "name": "Georgi PIRINSKI"}, "124706": {"country": "Czech Republic", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "ANO 2011", "id": "124706", "country_code": "cz", "name": "Pavel TELI\u010cKA"}, "96603": {"country": "Ireland", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Independent", "id": "96603", "country_code": "ie", "name": "Nessa CHILDERS"}, "125029": {"country": "Netherlands", "political_group": "Non-attached Members", "weight": 0.5, "party": "Partij voor de Vrijheid", "id": "125029", "country_code": "nl", "name": "Hans JANSEN"}, "107385": {"country": "Finland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 0.5, "party": "Perussuomalaiset", "id": "107385", "country_code": "fi", "name": "Sampo TERHO"}, "96663": {"country": "Denmark", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Dansk Folkeparti", "id": "96663", "country_code": "dk", "name": "Morten MESSERSCHMIDT"}, "96936": {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Partido Popular", "id": "96936", "country_code": "es", "name": "Gabriel MATO"}, "124796": {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "Movimento 5 Stelle", "id": "124796", "country_code": "it", "name": "David BORRELLI"}, "124944": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Labour Party", "id": "124944", "country_code": "uk", "name": "Clare MOODY"}, "125997": {"country": "Spain", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 0.5, "party": "Izquierda Unida", "id": "125997", "country_code": "es", "name": "Javier COUSO PERMUY"}, "1204": {"country": "France", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Les R\u00e9publicains", "id": "1204", "country_code": "fr", "name": "Alain LAMASSOURE"}, "125003": {"country": "Slovenia", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Verjamem! Lista dr. Igorja \u0160oltesa", "id": "125003", "country_code": "si", "name": "Igor \u0160OLTES"}, "36392": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Forza Italia", "id": "36392", "country_code": "it", "name": "Aldo PATRICIELLO"}, "99650": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "99650", "country_code": "uk", "name": "Tim AKER"}, "28377": {"country": "Poland", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Bezpartyjna", "id": "28377", "country_code": "pl", "name": "Lidia Joanna GERINGER de OEDENBERG"}, "124804": {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "-", "id": "124804", "country_code": "it", "name": "Elly SCHLEIN"}, "1911": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "1911", "country_code": "de", "name": "Martin SCHULZ"}, "124763": {"country": "Lithuania", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 1, "party": "Lietuvos Respublikos liberal\u0173 s\u0105j\u016bdis", "id": "124763", "country_code": "lt", "name": "Antanas GUOGA"}, "124841": {"country": "Germany", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands", "id": "124841", "country_code": "de", "name": "Iris HOFFMANN"}, "129256": {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 0.5, "party": "Partidul Social Democrat", "id": "129256", "country_code": "ro", "name": "Emilian PAVEL"}, "110977": {"country": "France", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 1, "party": "Front national", "id": "110977", "country_code": "fr", "name": "Florian PHILIPPOT"}, "112755": {"country": "Croatia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Hrvatska demokratska zajednica", "id": "112755", "country_code": "hr", "name": "Andrej PLENKOVI\u0106"}, "134243": {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 0.5, "party": "Folkpartiet liberalerna", "id": "134243", "country_code": "se", "name": "Jasenko SELIMOVIC"}, "125061": {"country": "Greece", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 1, "party": "Coalition of the Radical Left", "id": "125061", "country_code": "el", "name": "Kostas CHRYSOGONOS"}, "96655": {"country": "Slovakia", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "SMER-Soci\u00e1lna demokracia", "id": "96655", "country_code": "sk", "name": "Monika SMOLKOV\u00c1"}, "124692": {"country": "Cyprus", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Movement for Social Democracy EDEK", "id": "124692", "country_code": "cy", "name": "Demetris PAPADAKIS"}, "96651": {"country": "Slovakia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Slovensk\u00e1 demokratick\u00e1 a kres\u0165ansk\u00e1 \u00fania - Demokratick\u00e1 strana", "id": "96651", "country_code": "sk", "name": "Eduard KUKAN"}, "124784": {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 1, "party": "Partidul Social Democrat", "id": "124784", "country_code": "ro", "name": "Dan NICA"}, "125070": {"country": "Greece", "political_group": "Non-attached Members", "weight": 1, "party": "Popular Association \u2013 Golden Dawn", "id": "125070", "country_code": "el", "name": "Lampros FOUNTOULIS"}, "124945": {"country": "United Kingdom", "political_group": "Europe of Freedom and Direct Democracy Group", "weight": 1, "party": "United Kingdom Independence Party", "id": "124945", "country_code": "uk", "name": "Margot PARKER"}, "124994": {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 1, "party": "Milj\u00f6partiet de gr\u00f6na", "id": "124994", "country_code": "se", "name": "Max ANDERSSON"}, "124827": {"country": "Germany", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 1, "party": "Allianz f\u00fcr Fortschritt und Aufbruch", "id": "124827", "country_code": "de", "name": "Joachim STARBATTY"}, "119434": {"country": "Croatia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 1, "party": "Hrvatska demokratska zajednica", "id": "119434", "country_code": "hr", "name": "Dubravka \u0160UICA"}}