[{"country": "Sweden", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 0.5, "party": "Folkpartiet liberalerna", "id": "134243", "country_code": "se", "name": "Jasenko SELIMOVIC"}, {"country": "Netherlands", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 0.5, "party": "Partij voor de Vrijheid", "id": "103246", "country_code": "nl", "name": "Auke ZIJLSTRA"}, {"country": "Greece", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 0.5, "party": "Popular Unity", "id": "26851", "country_code": "el", "name": "Nikolaos CHOUNTIS"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 0.5, "party": "Forza Italia", "id": "133326", "country_code": "it", "name": "Stefano MAULLU"}, {"country": "Austria", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 0.5, "party": "Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs", "id": "133316", "country_code": "at", "name": "Karoline GRASWANDER-HAINZ"}, {"country": "Poland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 0.5, "party": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": "132925", "country_code": "pl", "name": "Edward CZESAK"}, {"country": "Finland", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 0.5, "party": "Perussuomalaiset", "id": "132366", "country_code": "fi", "name": "Pirkko RUOHONEN-LERNER"}, {"country": "Finland", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 0.5, "party": "Suomen Keskusta", "id": "28316", "country_code": "fi", "name": "Hannu TAKKULA"}, {"country": "Spain", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 0.5, "party": "PODEMOS", "id": "131749", "country_code": "es", "name": "Estefan\u00eda TORRES MART\u00cdNEZ"}, {"country": "Spain", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 0.5, "party": "PODEMOS", "id": "131507", "country_code": "es", "name": "Miguel URB\u00c1N CRESPO"}, {"country": "Romania", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 0.5, "party": "Partidul Na\u0163ional Liberal", "id": "131750", "country_code": "ro", "name": "Mihai \u0162URCANU"}, {"country": "Italy", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 0.5, "party": "Partito Democratico", "id": "131051", "country_code": "it", "name": "Damiano ZOFFOLI"}, {"country": "Greece", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 0.5, "party": "Coalition of the Radical Left", "id": "130833", "country_code": "el", "name": "Stelios KOULOGLOU"}, {"country": "United Kingdom", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 0.5, "party": "Conservative Party", "id": "35135", "country_code": "uk", "name": "Daniel DALTON"}, {"country": "Belgium", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 0.5, "party": "Nieuw-Vlaamse Alliantie", "id": "117491", "country_code": "be", "name": "Anneleen VAN BOSSUYT"}, {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 0.5, "party": "Open Vlaamse Liberalen en Democraten", "id": "130100", "country_code": "be", "name": "Hilde VAUTMANS"}, {"country": "Bulgaria", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 0.5, "party": "Citizens for European Development of Bulgaria", "id": "107212", "country_code": "bg", "name": "Andrey NOVAKOV"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 0.5, "party": "Independiente", "id": "129407", "country_code": "es", "name": "Enrique CALVET CHAMBON"}, {"country": "Spain", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 0.5, "party": "Partido Popular", "id": "28398", "country_code": "es", "name": "Carlos ITURGAIZ"}, {"country": "Belgium", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 0.5, "party": "Christen-Democratisch & Vlaams", "id": "129164", "country_code": "be", "name": "Tom VANDENKENDELAERE"}, {"country": "Cyprus", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 0.5, "party": "Democratic Rally", "id": "26837", "country_code": "cy", "name": "Lefteris CHRISTOFOROU"}, {"country": "Estonia", "political_group": "Group of the Alliance of Liberals and Democrats for Europe", "weight": 0.5, "party": "Eesti Reformierakond", "id": "129073", "country_code": "ee", "name": "Urmas PAET"}, {"country": "Romania", "political_group": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "weight": 0.5, "party": "Partidul Social Democrat", "id": "129256", "country_code": "ro", "name": "Emilian PAVEL"}, {"country": "Latvia", "political_group": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "weight": 0.5, "party": "Partija \"VIENOT\u012aBA\"", "id": "28617", "country_code": "lv", "name": "Inese VAIDERE"}, {"country": "Belgium", "political_group": "European Conservatives and Reformists Group", "weight": 0.5, "party": "Nieuw-Vlaamse Alliantie", "id": "128717", "country_code": "be", "name": "Sander LOONES"}, {"country": "Sweden", "political_group": "Group of the Greens/European Free Alliance", "weight": 0.5, "party": "Milj\u00f6partiet de gr\u00f6na", "id": "128588", "country_code": "se", "name": "Linn\u00e9a ENGSTR\u00d6M"}, {"country": "Spain", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 0.5, "party": "PODEMOS", "id": "127330", "country_code": "es", "name": "Tania GONZ\u00c1LEZ PE\u00d1AS"}, {"country": "Spain", "political_group": "Confederal Group of the European United Left - Nordic Green Left", "weight": 0.5, "party": "Izquierda Unida", "id": "125997", "country_code": "es", "name": "Javier COUSO PERMUY"}, {"country": "Italy", "political_group": "Europe of Nations and Freedom Group", "weight": 0.5, "party": "Lega Nord", "id": "96993", "country_code": "it", "name": "Lorenzo FONTANA"}]